買電視機 / 換電視機 集中討論區 (29)

如果睇完下面嘅spec簡介, 認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼，可上Rtings睇睇，如要比較可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

IPS PANEL 黑畫面:

VA PANEL 黑畫面:

OLED 黑畫面:

IPS PANEL 可視角:

VA PANEL 可視角:

OLED PANEL 可視角:

43" 4K LCD TV
LG 43UN7400PCA
$3880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43TU7000
$4099
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8000
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8500
$4690
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

LG 43UN8100PCA
$4680
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

LG 43NANO79CNF
$5580
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器

Sony KD-43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器

49"-50" 4K LCD TV
LG 49UN7100PCA
$4580
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

LG 49UN7400PCA
$4630
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器

LG 50UN8100PCA
$5280
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000
$5580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-49X8000H
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器

Panasonic TH-49HX900H
$6850
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 50Q60T
$6950
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-49X8500H
$7990
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
6. X1™ 影像處理器

LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 49Q80T
$8350
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 由此PANEL限制最高支援4K60
8. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU7000
$5680
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7400PCA
$5790
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8000
$6190
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

LG 55UN7100PCA
$6280
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

LG 55UN8100PCA
$6980
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Samsung 55TU8500
$7380
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q60T
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

LG 55NANO79CNF
$8480
1. 50hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-55X8000H
$8800
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

LG 55NANO86CNA
$10270
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 55Q70T
$10500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T
$11230
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-55X9500H
$14520
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

LG 65UN8100PCA
$12780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Sony KD-65X8000H
$12950
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-65HX800H
$13780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 65Q60T
$13750
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

LG 65NANO86CNA
$15800
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

Samsung 65Q70T
$15970
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Panasonic TH-65HX900H
$16100
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

75" 4K LCD TV
Samsung 75TU7000
$15980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-75X8000H
$21580
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

LG 75UN8100PCA
$24200
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

Panasonic TH-75HX880H
$27260
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 75Q60T
$28200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-75X9000H
$39980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13480
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 旗艦影像處理器
8. 馬來西亞製

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13990
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

55" 4K OLED TV
LG 55" OLED TV BX OLED55BXPCA
$15300
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 GEN3 影像處理器

Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
8. 日本製

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$30500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$30200
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$34600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 喇叭輸出高
7. HDMI 2.1

SONY大陸水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

推薦FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買

Sony KD-55X9000H 水貨
$5880
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-55X9500H 水貨
$7420
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-65X9000H 水貨
$8580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-65X9500H 水貨
$12280
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1™ ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-75X9000H 水貨
$14800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1™ 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水貨
$12800
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

Sony 65吋 OLED KD-65A8H 水貨
$22600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1™ ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

SAMSUNG/LG 大陸版水貨可以轉區, 轉完區系統功能同行貨一樣, 價錢平大約40%, 推薦FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買, 可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 10天有壞包換

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水貨
$12580
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA 水貨
$22100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55TU8000 水貨
$4380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65TU8000 水貨
$5980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Samsung 75Q70T 水貨
$14200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 75Q80T 水貨
$18000
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q700T 8K 水貨
$11500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65" Q950TS 8K 水貨
$39200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALL
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 75" Q950TS 8K 水貨
$54500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

SOUNDBAR
DENON DHT-S216 一體式SOUNDBAR 行貨 - 6單元, 左右各1中音1高音, 中間2低音, 支援Dolby Digital, DTS, DTX Virtual X, 不支援Dolby Atmos
$2030

SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 水貨 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Digital, DTS, 不支援Dolby Atmos, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置無線環繞喇叭SWA-8500S
$2000

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水貨 - 3.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置無線環繞喇叭SWA-9000S
$3800

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 水貨 - 7.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置無線環繞喇叭SWA-9000S
$5800

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 水貨 - 9.1.4聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY
$9260

條Q70T要月尾先到貨

新POST留名, HW-Q70T盛澤要月尾先有? 有冇訂埋無線後置?

巴打又話出去聽左先?

有問丫,如果買q70就會買埋後置嚟用
問多啲資料先丫嘛,今晚收工就去聽下

有冇消息吖巴打?

部 49X9500H聽日到, 想揀埋Soundbar - 預3K
地方有限, 預唔要SUB仔, 請教下邊隻好?
Sony - HT-X8500 or Denon - DHT-S216
定係有更好選擇??

YAMAHA YAS-209

Denon S216啦，如果唔要sub

幾時送貨？成車巴打等Q-Symphony包膠

唔訂埋後置環繞喇叭？冇位？

到時一定出包膠！

後置喇叭想用一排再決定up唔upgrade埋，
因為我連Q60T聲都未試聽過。

好

好多巴打對Q-Symphony非常好奇兼

我都訂咗Q80T
市面上真係完全搵唔到地方試q-symthony

請教下有咩原因比較起上黎會揀S216?

HT-X8500有巴打覺得濛, 不過如果巴打係用SONY電視, 一套個兼容性會好D, 買HT-X8500都冇問題既, 我見外國RTINGS都唔差

有冇訂埋HW-Q60T/Q70T SOUNDBAR?

又有新post留名先

謝謝支持~

留名學野

後置喇叭有嘅話成件事應該會高級咗好多
始終虛擬同真正嘅爭好遠

剛剛發現Q60T好似唔support後置喇叭
官網話淨係可以支援Q70T Q80R Q900T

新post留名繼續學野

定係剩係得9000S唔得

SWA-8500S可以

HW-Q70T, Q900T, Q80R配SWA-9000S
HW-Q60T, HW-T450, HW-Q60R, HW-R450配SWA-8500S

原來有兩種以為得一種添

但有位放先得，我家例子，可能要在牆上加個架

一係用腳架

一係放SOFA上

我屋企都一定要買呢啲腳架

留名學習

巴打住好偏咩 送貨都要另收錢

我藍田訂都要加$150

+150係基本
如果唔洗加錢 咁重點會有人自取

差唔多啦, 淘寶都要$4600

可以喎, 豐澤$898??

出手啦巴打

試左Q70啲聲先
70同60考慮中

我都係抱住試完Q70T先決定加唔加後置

Lm

剛剛去聽咗一次。係有啲分別

終於買左😃43x8500 h
係百老匯 扣埋所有回贈$6000左右😍

唔幫襯Compumark

sales有冇比面色你睇？有冇力推LG？

stepmic 3叔電視睇香港台既節目係唔係出唔到arc既聲
睇youtube 黃藍viu ps4都出到arc 但係免費台個堆就出唔到聲 要用藍芽

你用咩Soundbar?

Creative Stage V2

睇電視台果陣試下按Remote個TV arc制，睇下得唔得？

試過 81-33台都係要用藍芽先出到聲 其他用APP既就直出ARC無問題
所以想知係香港台問題定係3叔機問題

有冇試過用光纖？

ARC有時係會有兼容問題

未試 未買光纖線 為有遲下買條黎試下

我用光纖睇咩都出到聲

要係設定度揀一次用咩出聲就得

可能ARC真係多格式問題 仲有條3.5係到 一陣試埋先

巴打知唔知收唔到82至85台會係咩問題 屋企人要睇

試下重設音效先
再確定以下設定是否已開

設定>音效>專家設定
HDMI-eARC 模式 - 開
數碼輸出音頻格式 - 自動

突然收唔到? 定係一定都收唔到? 全部台都收唔到?

可能大廈公共更線問題

3星冇3.5

天線問題

已訂Q80加多條Q70

恭喜巴打

幾時有貨?

過一星期。但係我未裝修完，要月尾

咁個老闆對我真係幾好 免運費

新屋自動選完台就冇82-85 其餘就有 我諗都係呢個問題

一陣試下

你都係喺嗰度買？

There is no sound from the Creative Stage V2 when I watch Netflix or HBO on my TV, but it works when I watch normal TV channels.
Certain online sources use Dolby Digital encoding, which Creative Stage V2 does not support. Please disable Dolby Digital in your TV settings to use Creative Stage V2 with these online media.

Creative Stage V2原來唔支援Dolby Digital, CCTVB節目用Dolby Digital格式架, 巴打你貌似中伏了

Q70T電視
設定>音效>專家設定
數碼輸出音頻格式---->呢個有咩選項?

咁就無法子...

未買 之前whatsapp問過盛澤 佢最初話要收100 但講下講下話免運費都得

頭先去咗豐澤試Q-Symphony
電視係Q95T soundbar係Q70T
開咗Q-Symphony之後個包覆感係明顯豐富左嘅
個感覺都幾明顯下
好似睇戲咁啲
明顯feel到啲聲係個螢幕度出嚟
佢哋冇擺到Q60出嚟所以我冇得比較。

我+150包運包安裝
你買好多野？

咁好

理下小弟好嗎?

咁即係正啦, 正面頭部位置有包圍感已經正好多

Q-Symphony應該HW-Q60T同HW-Q70T效果差唔多, 主要都係電視喇叭合作出聲, Q80T個喇叭就同Q95T相近

有啲神奇嘅效果
狗衝咗70啦所以
我估因為佢用Display都會有啲影響
本身呢個技術係正嘅
值唔值千七蚊就建議各位巴打去試一試

試下用PCM, 應該有得救, 電視將DOLBY DIGITAL轉成PCM比SOUNDBAR應該可以播到

我覺得個技術配合埋Dolby Atmos會好啲
我驚買60會伏
費事後悔所以狗衝咗70

當你買埋後置喇叭, 個前後包圍感應該夠巴打係射一打

想像唔到如果用HW-Q950T配Q-SYMPHONY會有幾誇張

今日SAMSUNG又公佈了HW-Q950T SOUNDBAR後繼型號, 有11.1.4聲道, 真係痴線, 比HW-Q950T原本9個單元再加多2個單元

好似睇戲咁啲--->好似戲院用透聲幕果種感覺?

今日係AV life試過，唔睇價錢可以射二十打出嚟
睇完價錢就鳩都縮埋

類似啦 我估係因為佢用display會誇張個感覺
但係都真係明顯feel到個分別嘅

電視越大分別越大
係AV life是果架應該係80”嚟
個效果同55吋好遠
會明顯分到左右啲

巴打你試聽過HW-Q950T? 唔怕試完中毒? 音響呢家野同耳機一樣, 唔可以隨便試架, 會萬劫不復

冇啦, Q95T最大得65"

係呀sales叫我試吓佢就知有好大分別
想叫我買HW-Q950T
話HW-Q70T有啲高不成低不就嘅感覺
我心諗那有錢啊你老母

我試過兩部
一部喺豐澤試係Q95
另外一部係AV life試8K嚟

HW-Q950T 水都要$9300

夠你買55Q80T+HW-Q70T

8K 75" Q950TS

唔記得個型號啦
如果經開沙田可以入去望吓最大果架就係

豐澤試Q95T效果都OK嗎?

一定冇8K果架咁靚啦
都明顯feel到啲聲係喺電視到出嚟嘅
但係就唔係太分得都係喺左邊定右邊
不過佢嗰度樓底高同埋嘈都有機會有影響到個感覺

希望巴打快D有機享受下

等月尾啦
我都想快啲試吓

岩岩重新插過線加重開 依家連CCTVB個堆都出到

係咪你個數碼輸出音頻格式轉左用PCM吖

小弟唔識野，想問後置喇叭同soundbar 係咪一定要同牌子？本身有個LG既soundbar，加想巴打推介既後置喇叭SWA 8500S，咁既配搭可唔可行？

唔可以

唔止要同牌子, 仲要特定型號先配合到

謝解答

係咪都係Q60T + SWA 8500S 抵玩？

係

巴打想換?

係呀 下面個直通都可以用

物色緊

想買電視，順便買埋d音響

你自已試

放電視位有幾闊? 距離坐位有幾遠?
BUDGET預幾多?

50 吋， 2m 距離

筆直5000左右

想用黎打下機同埋睇戲

其實睇中左samsung TU8500

2M距離其實可以用55", 除非你唔夠位放

如果唔介意水貨可以考慮SAMSUNG 55Q70T水 ($4640), 各方面都好過50TU8500

多謝巴打意見

水貨平咁多其實係咪因為係大陸製， 其他功能or apps 係咪都會同行貨既一樣？

水貨平咁多係因為行貨貴, 香港保養, 租金, 人工貴, 行貨同水都係越南製造, 鋪頭幫你轉區後系統同行貨完全一樣, 有齊繁體中文介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 冇大陸APP

都要多得你地幫我

巴打我岩岩睇youtube q60t既setup片，發現8字尾條線插subwoofer，支soundbar用另一條線

但淘實好似搵唔到呢種線

價錢問題呀巴打😄😄😄😄 仲平過佢地度買😄😄😄

無喎 可能因為我目標清晰 直接呢部 5分鐘內完成交易 佢好好咁啵 但部機都要月尾先有貨

入牛個條都係8字頭

有冇巴打放HW-Q70T soundbar?

隻火牛後面都係插八字尾

Q80T水黎

咦 原來是咁 on9左

有呀 70T

冇所謂, 我純粹問下

多謝師兄推介😄😄😄😄😄 你覺得需唔需要加soundbar 但我又想電視控制埋個soundbar😂 係咪要用番sony最好

SONY HT-Z9F $4680

如果唔夠BUDGET, 就買HT-X8500 $2790

如果再窮D, 就買DENON DHT-S216 $2030

如果再窮D, 就買2手 SONY HT-S200F $1000

Sony駁Sony有好處，少d software 或者兼容問題
好似我sony tv pcm 出jbl9.1 soundbar 會有問題

見到百記KD-65X7000G 65" 4K 特價
想問無乜要求嘅話係唔係都ok?
請指教

幾錢先, 呢部封閉OS

好似一萬有找
我有個google chromecast應該頂到

巴打要平不如買水貨, 真心推薦, 蔗渣價錢, 燒鵝享受, 系統同行一樣, 價錢平大約50%, 以下款行貨賣$15970, 畫質級數比X7000G高3級, 同X8500H同級
有興趣可以FACEBOOK搵盛澤影音, 可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 10天有壞包換

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

係幾抵屌喎
我依家用緊果部都係水機
用到想換都未壞
多謝巴打推介

好多巴打已經享受中

如有需要就搵盛澤安排, 服務幾好

想問下有邊部水機性能似sony x9500h 55吋？

本身想買呢部但萬四五蚊又好似太貴

SAMSUNG 55Q80T
$6450

爸打你係去門市定打電話訂

正常電話就可以了

55Q95T 呢？

上個星期買6650

q80t用咗一個星期，幾滿意
聲音又正，bass夠用 唔洗另買soundbar

Q95T沒有水貨, Q95T比X9500H好

一般用好OK了, 佢有2.2聲道, 又有OTS功能(物件追蹤定位發聲)

等到5月會唔會有呢
到時再睇下邊部好D
但水貨個價又好吸引

早買早享受, 唔係差好多姐~

大陸冇出Q95T, 所以邊會有水貨

到時睇下MINI LED幾錢啦~

識玩一定加條soundbar 做 Q symphony

Q-SYMPHONY秒殺

巴打如果想要更好, 可以考慮買埋SAMSUNG HW-Q60T 水貨, $2000搞掂, 可以配合Q80T電視開啟Q-SYMPHONY功能, 有巴打試過包圍感臨埸感強好多. 如果之後覺得後面唔夠包圍, 可以再買埋無線後置環繞喇叭($890), 組成5.1.2組合, 再結合Q-SYMPHONY, 成地精啦~

啱啱買左55 Q80T 有冇話有咩settings要set up下咁？

有冇巴打知道lg cx 55吋係咪冇水貨?

WHITE BALANCE可以唔需要跟, 其他可以參考, 如果覺得色溫WARM 2太黃, 可以用WARM 1或者標準

有水貨$12580盛澤

我想問點解我落唔到直通既？

用咩SOUNDBAR?

q70t配q80電視

一般如果自動出到聲就唔洗理啦, 你播緊既片係咩格式?

你SOUNDBAR HDMI OUT記得駁去Q80T電視HDMI 3 (eARC)
PS5就直接用HDMI線駁去電視HDMI 4

thx
但貴q80t好多

同埋記得開埋Q-SYMPHONY功能

步驟1. 按電視遙控器上的首頁按鈕，選擇設定選單。

步驟2. 選擇音效選單，然後選擇聲音輸出。

步驟3. 找到並選擇要連接Q-Symphony的長型音響（例如TV+長型音響[裝置名稱]）

行貨要$17500

q80t係衰ps5 4k120果陣行唔到hdr
如果唔係低玩好多

片格式應該唔關事因為佢設定唔洗睇片應該都set到，但佢依家直情係黑左，我youtube睇76影音玩樂開箱都有得教去直通,諗極都唔明

我依家係ps5去4 條bar去3個eARC

有開呀,開完feel到寛左

正唔正? 打機都用到Q-SYMPHONY?

ok啦，我覺得如果想買q70t既唔洗特別追q80t用Q-SYMPHONY，有feel但感覺唔大，反而有條bar既建議追埋個後環繞，加左根本係兩回事

或者試下REBOOT部電視

或者會唔會開左Q-SYMPHONY就唔比直通? 要你自己試

我查MANUAL佢冇解釋

巴打砌哂全套?

5.1.2組合+Q-SYMPHONY睇戲係咪好正?

我試過熄左Q-SYMPHONY都冇得教
想睇下呢度啲巴打有冇咁既情況出現姐
我自己再試下啦

我覺得係因應睇緊咩而決定, 會唔會切換到冇畫面既HDMI 1 & 2 當冇訊號果陣先比你SET

係幾正，如果就咁加套q70t我覺得冇話太驚喜，加埋個9000s真係好爽，有bar一定要加個後環，基本上我可以成日係張床煲neflix聽歌打機

點解行唔到, 似係PS5問題昨

似係PS5個HDMI 2.1唔足48Gbps頻寬比4K120 HDR用, PS5實測得32Gbps

求大家俾d 意見

Ces 有冇咩新電視出？

本身用緊 LG nanocell 4k 65 寸 2018 model
未過保，但人為損毁 (俾個仔打爆左), 要買新

諗緊換返普通 led , 定 oled 好，諗到頭都爆

Lg 個 os 好好用， 同amp 好夾 ，但電視 build quality 唔太好 (當時新買2 個月已經壞 panel 換過) , 睇中隻 cx 又已經唔係 made in korea ...

Sony A8H , made in japan , 主要擔心 android os 驚冇 lg webos 咁好用...

仲有就係驚烙印，極少睇電視，只睇 netflix 影響應該唔大？

究竟買4k oled sony A8H , lg CX ,定 係lg nano cell 8k , 定係等2021 新機？

現時環境，只係爆左左下角，仲捱到...

米王

75Q80T水貨幾錢?

巴打有冇訂埋SOUNDBAR?

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水 - 3.1.2聲道
$3700

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 水 - 7.1.2聲道
$5800

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 水 - 9.1.4聲道
$9260

巴打可否分享下，點解揀三叔，而唔揀 lg sony panasonic ?

有咩特別誘因？

用慣LG少睇電視咪LG 65CX (水$$22100, 行貨$30200)

如果要番LCD咪LG 65NANO86CNA ($15800)

水貨平40-50%

水貨雖然平好多，但親身經歷過新機兩個月壞panel
就唔考慮喇......

Sony android os 反應快唔快？

LG LCD用NANOCELL IPS PANEL, 對比度好低同埋黑位比較差, SAMSUNG用QUANTUM VA PANEL 對比度高, 黑位相對好, 睇戲好大幫助

加上SAMSUNG水貨好平, 轉完區後系統同行貨一樣, 55"中高階款可以$4600搞掂, 行貨要$10600, 所以好多巴打都鳩衝享受中

2020年款SONY ANDROID反應都快. 當然我冇用過LG WEBOS冇比較過唔知~

Thanks 巴打

咁真係好吸引

有冇試過連區域網絡 or 駁nas 播片？
好耐之前用sony 同 samsung , 播d 大size 既片 (> 2 gb )會hang 機 / error (可能舊 model buffer 唔夠）

Thanks
搵日落 sony showroom 試試先

主要都係因為平 同埋呢度好多巴打都係samsung
又無咩投訴
lg 隻oled我自己好中意既
但係唔come用

係咪盛澤? 平左喎, 幾個月前$18000, 我UPDATE番先, THANKS

我覺得你用得75"電視就配HW-Q950T啦, 有齊前後環繞喇叭, 4個天空反射聲道, 成條BAR都係單元, 配埋Q-SYMPHONY, 實好正

嘩9千幾喎
不過我自己好怕勁大聲個d人黎

講下姐, 多單元唔一定大聲既

巴打咪平平地試下HW-Q70T先囉, 上面剛有巴打入左成套連後置SWA-9000S, 佢都覺得好正, 同牌子兼容性高, 又可以大部份功能用番電視搖控搞掂, 又可以用Q-SYMPHONY功能

萬一唔夠要升級, 可以上HW-Q900T, 後置喇叭都可以用番Q70T果套SWA-9000S

播4k最好買返部player
起碼apple tv 4k
首先係電視lan 大部分都係得100mbs
另外就解碼能力差

留意返行貨就算係壞panel都係等於total loss, 換panel個價同買新機差唔多

新款電視個解碼能力都高左好多架啦, 不過好多都係100MBPS LAN, 最好用WIFI啦

佢2個月壞panel唔係人為，保養包整/換
佢今次畀個仔打爆就係人為，保養唔包

佢都要諗下個仔會唔會都有機會再打爆，諗吓買水貨
2部水貨價錢=1行貨

如果俾我就等多幾個月等新款機
爆咁細忽可以忍下

果位巴打應該係影音發燒友, 有齊中置左右聲道喇叭, 係估唔到會用LG NANOCELL姐, 我對IPS黑位真係冇好感, 我估SONY A90J OLED 會比較適合佢

佢又少睇電視，oled正啦

32gbps一樣夠行4k 120hz hdr，只係要subsample (yuv422 10bit)

而家個情況其實兩個可能：
有d就認為samsung 2020 機食呢種output會有問題，因為部份電視機比如cx係食到，再加上samsung既機係食到另一部console既4k hdr 120hz signal（rgb)；
有部分就認為係就ps5有bug。

reddit/tech site其實都有唔少報導/討論，比如

我有睇吖，可能真係兼容性問題，要時間解決

多謝巴打詳細回覆

應該唔bandwidth 事， 應該係 tv 解碼 / tv 內建 ram buffer 事...

如果你等得就等5月出新款電視

Sony A90J , A80J OLED

LG都會有新OLED

已經唔係發燒友了

都只係睇netflix 同 nas d 片
連一部 hi end bluray 4k player 都冇

只係一組簡單 5.1 , 又唔會聞聲聞畫...
簡單好好睇睇就算

如果係影音友，就唔做煩，3,2 年換一部...
依家只係 Budget 許可下睇下點揀會好d

Samsung mini led唔得？

4k player如果你打機PS5都好夠用，睇碟都唔失禮

如果你少睇電視台，多睇碟或者Netflix，NAS片既話，OLED都幾啱巴打你，如果急換咪LG CX65，唔急咪等下新機，不過OLED 65"你預budget要多D

唯有出去showroom 睇全先，再見步行步...

當然得啦，不過畫面應該都係比OLED爭少少，係光位完勝同唔會燒印

如果你習慣左WebOS，轉用其他系統真係要試左先

巴打想問下你電視同你坐既距離係幾多

巴打唔係用緊75Q70T嗎？

係啊諗住睇下大家75吋會放咩距離，難得見到嗱嗱臨衝出黎問
Btw巴打咁勁仲記得我買75Q70T

3m 都怕會大左dd
而家睇緊55

因為好少巴打用英文名，成日吹水果D我都記得

用成點吖？有冇諗住入埋Soundbar?

我都係唔使驚 睇戲好正

3M睇75係最好

一路用緊支陣年yas207
睇到你地成日傾我都想換，但仲未壞

有你地呢句 搞到我好期待
好彩唔洗等好耐

YAS-207 都唔算陳年
最近睇post76 JBL 9.1 自己拆後置好正

水貨75Q80T ？

屋企電視壞左 想買部50吋既電視
暫時睇LG幾靚
想問下49UN7400PCA同50UN8100PCA
係咪只係size上既分別？
上官網睇啲介紹一模一樣咁制

係

新手想問下意見
49“/50” budget $5500左右
有邊部推介？ 主要Netflix同打機
睇咗頭一頁推薦都冇乜頭緒，麻煩哂

搭單問 HDMI2.1既畫面流暢度係咪好過4K60？ 唔係好熟電視sorry

睇你是否打PS5 Xbox series X

我查完都睇唔到分別

只係知道LG用IPS面板對比度整低，黑位發灰比較嚴重，睇戲條上下黑邊發灰影響體驗，如果覺得冇所謂可以去馬

本樓主推薦以下機種：

Samsung 50TU8500 行貨
$5790
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

如果夠位裝55"，我非常推薦以下機種，蔗渣價錢，燒鵝享受，畫質比你想買既入門LG高2-3級，中高階機黎

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

未買到PS5但之後會買

如果PS5隻game行到120，畫面係會順過60

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位好, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos
8. HDMI 2.0，最高支援4K60

如果夠位裝55"，我非常推薦以下機種，蔗渣價錢，燒鵝享受，中高階機黎，行貨要過萬元

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位好, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

唔該曬 我再睇睇先

點睇sharp 新機平平地有mij面板

LG IPS 睇戲畫面

Samsung VA 睇戲畫面

Sharp算啦，已經唔係以前輝煌時代

3個HDMI
4個HDMI
50 不是IPS 睇自己需要

Thanks!

各位師兄好，想買部電視房間掛牆，smart tv 用得airplay 的， 最細係咪都要43吋？ 邊d 款算是最抵玩？ 因為房好少用，所以想搵部平平地的，另外掛牆架是咪需要自己另外出去買？

平平地推薦以下, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買, 可安排送貨, 裝機, 掛牆 (有掛牆架買), 10天有壞包換

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭免費轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP

行貨推薦以下, 掛牆架可以係以下地方買, 佢地可以安排安裝, 價錢可WHATSAPP問佢

NB 固定式掛牆架 NBC2-F $228
NB 活動式掛牆架 P5 $598

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

客廳部電視差多要換
65吋HZ1000H 同 CX同A8H
畫質方面比較點睇

想問LG 49UN7100PCA 同 LG 49UN7400PCA有乜分別？ 想二揀一

腳架分別，兩部都係IPS面板，缺點係對比度低，黑位漏光發灰，優點係可視角好

3部同級，如果要HDMI 2.1就買LG CX

Sales sell我49寸個mon好過50寸嗰堆，係咪真？

Sales肯定力推LG，公司政策，信Sales就會中伏

50吋個堆係指？

畫質同吋數大小沒有關係

由於唔知巴打你預幾多Budget，暫推以下機種給你

Samsung 50TU8500
$5790 行貨
$3980 水貨
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色豐富, 可視角普通
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

另外巴打最大是否只可以放50"電視？

LG CX上網見到有分印尼製同韓國製
水貨同行貨分別？

買左Panasonic HX700
但今日冇人黎裝機 好唔好自己裝？

唔係, 行貨都有分印尼製同韓國製

唔好自己開箱, 有事佢唔負責

自己開箱爆Mon死無對證

好想用。。。。

條soundbar hw q900t終於送到,想問下個sub仔係咪通常都放自己前面?我想放係我張梳化側邊得唔得?

SUB通常都放自己前面, 如果冇位先放梳化側邊
巴打又會自己去買HW-Q900T既? 水貨定行貨? 配咩電視?
強烈建議去豐澤買埋SWA-9000S無線後置喇叭($890)

LG 49UN7100PCA / LG 49UN8100PCA
個sales 一㩒個mon好似7100實淨好多，而且斜度睇個色水靚啲，至少想要HDMI x 3 , 只可以放到50寸，距離大距1.2米左右。

其實Samsung 定LG好？

LG 49UN7100PCA / 49UN8100PCA 都係用IPS硬面板, 電視要硬有什麼用? 有硬物打中都係會爆MON
巴打你要斜睇個色水靚既話, 選LG IPS面板機種就OK架啦, 犧牲黑位同對比度去換取可視角.

UN7100同UN8100分別只係底坐唔同, 同埋UN8100多1個HDMI 2.0, 其餘沒有分別.

簡單D講:
要高對比度, 畫面有立體感, 黑位好, 可視角普通就選SAMSUNG
要高可視角就選LG

“Sharp” 香港 岩岩出左批新 4K電視，有60吋，岩岩好，點睇？

仲以為Sharp係香港執左

普通睇冇要求只要平就OK了, SHARP已經係台灣野

上一代反而全韓製...

LG CX65 韓國制$32500
LG CX65 韓國制$30300

$32500 不如加多1K上A9G

A8H都係$30500, 比A9G好~

LG CX優點係有HDMI 2.1

點解rtings冇Panasonic啲機評測
唔知HZ1000同A8H比會點
有人話HZ1000好快有殘影

巴打我依家出發去百老滙買Q70Tsoundbar

美國好似近排先有Panasonic OLED賣, 所以......................
OLED點會有殘影? Panasonic OLED PANEL都係LG提供

冇人肯放售

百老滙有SWA-9000S ($890), 你可以買埋做一套啦~

Q80T電視你有架啦嘛

最後買左HW-Q950T返來

冇話夠唔夠, X8500H打PS5最高行到4K60, 43"暫時冇機可以行到4K120, 巴打可以去馬

唔會啦，不過巴打遲下打算補埋後置圍繞但我梳化位咁可以點set

以為個mon行到100hz會多除小補

43‘有冇D再平D嘅款岩用？

HZ1000好似仲靚過A8H

如果唔想掛牆可以好似以下咁放

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角普通
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

以下水貨推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買, 可安排送貨, 裝機, 掛牆(有掛牆架買), 10天有壞包換

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角普通
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP

唔出奇, 唔記得邊個網站話P記HZ1000係BEST TV
P記OLED調教水平唔差架

謝，個架要另外買？

50Hz畫面會唔會好窒？

張圖係其他巴打既, 佢又係SWA-9000S, 個架應該係佢事但搵番黎墊高隻喇叭既, 你冇咪搵D厚書底其他野墊高佢囉, 喇叭唔可以放太低, SOUNDBAR都係唔可以放太低

你打機最高都係行到60HZ

SONY X8500H個100HZ面板睇片畫面係會順暢D, 不過由於HDMI 2.0限制左4K60輸入, 所以100HZ面板只係係睇片, 睇電視時有用, 唔經HDMI輸入時就可以用到

另外SAMSUNG都有AUTO MOTION PLUS功能, 可以令畫面更加順.

巴打係咪最大只可以用43"?? 你放電視位有幾闊? 電視距離坐位有幾遠?

感謝Step巴解答，係呀個位最多都係放43

咁睇，比多一倍錢都用唔著sony個功能

Samsung 抵玩D

如果喜歡SONY可以買KD-43X8000H ($5690), 不過同X8500H一樣黑位差D同對比度低, 如果巴打睇戲唔追求以上既野可以照買

牌子無特別喜好呀，但顏色上想顯示得好D

我諗會tu8000

唔該晒step巴

如果想顏色再豐富D, 可以考慮43TU8500 ($4690)

點睇Sharp部android TV 4T-C50BK1X？有android, avo賣4千幾

冇研究, 冇見過

我買埋後置

點解??

窮了

想問下樓主ips panel係咪暫時唔洗考慮住?
panasonic HX900H用HCX PRO Intelligent 處理器,但用4K ULTRA HD IPS LED LCD / Super Bright Panel Plus
HX800H用4K ULTRA HD / HDR Cinema Display Panel,但粒u用HCX 處理器
兩部都有hdmi 2.1, HDR10+,Dolby Vision, Dolby Atmos

部49x9500h 好正

如果巴打需要5年保養, 顏色自然既, 可以考慮PANASONIC, 不過你要接受IPS黑位發灰, 對比度低既問題

另外佢個HDMI 2.1唔知係咪所有功能有齊, 因為就算只有eARC都可以叫HDMI 2.1, 我唔肯定佢有冇4K120, ALLM, VRR

巴打可唔可以形容下?

回家砌家庭影院啦, 記得開Q-SYMPHONY呀, 分享下感受

咁算了,睇來都係疊埋心水買今年出個d

P記LED TV好興用IPS PANEL, 我諗今年都係一樣

冇計,我老母鍾意個牌子

我以前都係用PANASONIC, 用左9年先壞, 果陣用日本製IPS α PANEL, 顏色同斜睇畫面都真係好靚, 不過可能果陣第一次睇數碼電視

你老母喜歡P記, 可以考慮入OLED, 就唔會有問題, 佢有無限對比度, 極致純黑, 極完美可視角, 極薄機身, 極高立體感. 不過貴D, 同埋要睇使用習慣

清過部55q70t 好多

49"同55"比

仲有設定問題

賣走55Q70T囉

55q70t 比屋企人睇

賣走55Q70T囉, 換55X9500H

你唔識SET好佢

set 左標準 有冇教學

WHITE BALANCE唔好跟

不過RTINGS設定都係偏平淡, 冇味精

Q70T用電影MODE, 色溫用標準

試下先

今年準備買PS5
所以物色緊LG OLED換
而家諗緊LG CX 48吋
但早幾日先發表完C1
係咪應該等多陣搏減價先入手CX？

另外因為從來冇買過LG電視
應該去邊間買最好？

可以等多陣既, 大鋪貴但有贈品, 細鋪平但冇贈品, 主要睇贈品有冇用, 需唔需要

細鋪推薦AVOUTLET, COMPUMARK SYSTEM, HDLIFE

問多條就夠
細舖呢三間係咪現金價

唔知道, 問佢地

依排轉緊自然mode
嘅圖像模式 佢同電影mode最大分別係無咁鮮色 可以試試 煲劇都無咁攰

食素?

自然MODE仲淡過電影MODE?

係呀 淡啲 但唔會偏黃
電影mode係明顯會光啲
重知唔會再吹奏warm2了

光暗可以自己調既, 咁多巴打抗拒WARM2

最低嗰層色彩範圍用原本唔用自動，啲色會實啲，但冇咁鮮

買機第一樣野番黎 就係唔好較自動mode

我聖誕同盛澤買左部55q80t水貨，之後再訂埋條soundbar，因為間房無位放後置所以唔要950t

我諗要識教白平衡先可以用warm2
Ring嗰啲人應該有機tune白平衡，所以用warm2再tune，所以冇偏色問題
普通用家好難會識教白平衡

Warm2真係好黃 你試下去電器鋪試睇
部野真係好抵買

部PS5打厭未?

厭左 所以煲劇多

明明普通水都變咗起身篤尿咁

買左韓國製 貴少少
裝機師傅話新果批都係印尼製
韓國製重d之外 好似無乜分別

係驚唔襟

有冇師兄試過用水貨Q70T，配行貨9000S？
會唔會係配對上有問題架？

見過有巴打HW-Q60T水貨 + 外國AMAZON SWA8500S, 可以用

Good,咁我幫襯豐澤

HW-Q900T玩成點？有冇開Q-Symphony？

巴打部9000S點set up本說明書廢到一個點

我老母覺得p記d電器襟用
oled就唔諗喇,會睇電視台
主要考慮今年d新電視,新技術好似幾j得

官網有說明書

就係配對唔到

唔記得啪電制

連完之後好似無聲咁，真係跟唔到

而家點，插左電配對到未？

記得開埋Q-Symphony

琴日送左黎啦，而家睇緊SoundBar
請教下Sony呢兩條Bar邊隻好d, 價錢差唔多
HT-Z9F $4,690
HT-G700 $4,380

z9f可加後置

HT-Z9F

巴打會唔會買埋後置比佢SA-Z9R

暫時就無打算後置，唔排除第日會
巴打有無介紹，留意定

頭先YouTube聽歌聽到有聲，不過太夜費事開到太大聲，netflix係咪自動都會5.1聲道？thanks巴

HT-Z9F 係配SA-Z9R，冇得配其他

Samsung 55Q95T係咪好過Sony X9500H呢？

見佢對比度更高，黑位再黑d

多數用黎Netflix / YouTube

你搵有atmos或者5.1既片，Netflix有標誌

開唔開到Q-Symphony? 條link有教學

係好過，Q95T local dimming分區數多1倍，另外光度更高，仲有HDMI 2.1

揾到了，但好似好細聲，正常的？

屌，最衰Q95T無49吋

sound mode可以試下adaptive sound

如果覺得後置喇叭唔夠聲可以睇以下

明天再請教你眼訓，真係麻煩晒你巴打

晚安

setting先係學問

有冇人用SamsungTv 用Plex？

我soundbar sound mode定ada同gam,無standard同埋surround既

放棄，點揾都剩係得ada同gam mode

43" 筆直4000樓下 最好既選擇係咪已經係lg un7400

43寸樓下放房有咩抵玩選擇

Lg隻nanocell係咪垃圾

想買部43"
Samsung ru7100定7400好d

行貨係，水貨有以下

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角普通
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣，繁中英介面，有齊Youtube/Netflix，冇大陸app

ching ru7400點睇
水貨驚驚地

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8500 行貨
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

另有以下水貨，推薦Facebook搵 盛澤影音 購買

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角普通
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣，繁中英介面，有齊Youtube/Netflix，冇大陸app

如果你可以接受1000：1極低對比度，黑位漏光發灰，就沒有問題，Nanocell IPS面板顏色豐富，可視角良好

RU系列舊款已經斷市

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8500 行貨
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

RU系列已斷市，怕水貨可以考慮以下行貨

Samsung 43TU8000 行貨
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8500 行貨
$4690
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

試下更新firmware

要手指救命原來好多野搞

例如呢? 我見其他巴打都冇咩野

睇說明書係唔會太明白個d mode揾極都無你講個d mode,更新要揾手指自己down入去我自己第一次搞所以唔太熟姐

慢慢黎, 唔好心急

我都用緊q70t行貨
有齊4個mode
Rear較到6都夠聲
反而我覺得個低音冇乜料到 我較到6
係咪因為佢寫住samsung個面係冇音出？
啲聲起側邊出

BASS唔係都有得用REMOTE較嗎?

巴打有冇用Q-SYMPHONY?

有啊 我較到6 但都唔覺勁

用緊sony x8000h
有無Ching知點樣可以打倉頡/速成?
依家用緊Gboard, 語言係中文(粵語)
但只可以打注音

我坐Me 個邊梳化
向住我個面係紫箭咀
但係得samsung logo 冇出聲位
出聲起紅色 都唔係向住我
係咪因為咁所以唔覺聲？
定因為我個低音電源唔係獨立插蘇位？

無手指要返舊屋揾

巴打你個四個mode係咪遙控個sound mode禁到出黎？

唔關獨立插蘇位事
放既位都冇問題

喇叭個出氣口喺背面？
唔好貼牆，要畀位佢噴氣

冇錯

要架原來
想問有咩用？

原設計後氣孔既箱，原廠係要靠房間環境反射先營造得返設計上想達到既低頻下限
後氣孔既箱，一般比前氣孔易推，因為後氣孔通過房間反射出返正面時本來反相訊號變返同相訊號，等如兩個音壓重疊，SPL 高左，加上後氣孔 d 聲比單元直接聲行遠左先去到前面，波形正好夠距離成形，補償返直接聲因為距離而引起 o既低頻提早滾降，唔洗咁大 POWER 就推得出個低頻
另外，由於後氣孔靠房間輔助加上低頻音壓高，比較適合近場聽

所以：
如果你玩量，就玩後氣孔既箱
如果你坐近喇叭，就玩後氣孔既箱

個低音箱請拉前, 比位後氣孔

另外低音箱要平放地平面, 唔好放係個白色架度, 斜左擺低音會散

頂，我得ada同gam

想問問3* 50TU7000 /8000/ 8500 有咩分別唔識分 除左新舊外

屌個風扇底座噹起左個bass

好 已離牆12-13厘米了

好 可能因為咁 低音唔夠勁

TU7000色域最窄, 顯示顏色最少, 舊款搖控

TU8000色域廣D, 顯示顏色多D, 新款搖控

TU8500有DUAL LED背光, 色域再廣D, 顯示顏色比TU8000再多D, 新款搖控

Q60T有DUAL LED背光, 加上量子點膜, 色域再廣D, 顯示顏色比TU8500再多D, 加上新堤影像處理器

Q70T擁有Q60T所有優點, 另外面板改為100HZ, 畫面會更順暢, 影像處理器比Q60T更好

Q80T擁有Q70T所有優點, 背光改為直下式背光, 加入local dimming令黑位更好, 光度更高, 另外喇叭數量增加, 加入Q-SYMPHONY支援

Q95T擁有Q80T所有優點, local dimming分區數量比Q80T增加1倍, 令黑位更好, 光暈問題更少, 光度更高

原來第一頁除左TU7000 落少少有講8000 8500 sorry
btw 睇完 8000同7000分別係色域同4k60 ？
新舊遙控有咩分別 點解會特別提到

TU8000同TU7000都可以支援4K60

TU8000搖控

TU7000搖控

巴打佢話無更新

咁咪冇囉~

可能你要打去問SAMSUNG點解會冇左SOUND MODE

不過除左SOUND MODE, 其他表現點? 有冇試下Q-SYMPHONY?

依家又有見到其他mode 揀救命
條sound bar同bass係唔同d既，後置今日得閒睇套戲試試佢

玩弄我

昨晚係度睇MANUAL

除左STANDARD MODE, 其他MODE都可以將立體聲自動轉換去5.1.2

Stempic 巴

星期日, 享受下先啦~

記得搞番好個低音, 最好左邊都唔好貼櫃, 留少少虛位

真係唔知個setting係點樣控制而家跟你用個個adaptive算，唔搞太大，而家想去搵個架墊高住個後置，唔知去邊度買好

遲啲搬 會搞返好 而家冇位 忍下先

留意SIZE

有開Q-symphony，好明顯聽得出多左聲道

同部電視好襯, 個包圍感同天空反射夠唔夠?

最衰巴打冇位加後置SWA9000S

巴打如果可以, SOUNDBAR放前少少, SOUNDBAR左右各有2單元

左邊聲撞櫃似乎無計wor, 如果聽唔出就算la

Samsung 嗰部超咗budget , 其實係買俾老人家睇, 佢只係睇下電視咁，預算5k樓下，而且Samsung隻One remote, 驚佢唔識用 仲有冇推介？ 本來想買43寸，但既然擺得落49/50寸無理由買43寸

Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

其實老人家睇你買LG都可以，不過我建議Panasonic，因為有5年保養

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角普通
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器

55X95H邊度可以做到$14550
我見豐澤折咗都係$17980

HDlife

$14450冇贈品

大鋪$17980有$2000超市現金卷Sony送既

主要諗LG, Sony TV
邊部個TV OS 寫得好啲？

LG 連搖控都係一個pointer, 個OS 仲好似係Palm OS 嘅遺作發展過黎 似乎係the king of smart TV OS
Is this true?

Sony TV OS 會唔會同佢功能，介面易用性上差好遠？

定係仲有啲冇咁出名嘅電視其實整合咗個遠遠好用過LG 嘅TV OS?

我淨係用過舊視電加Chromecast with Google TV, 個介面同功能都好一般

大家買HW-Q70T 幾錢？
見av生命都係4290
盛澤問過都要3800

LG 連搖控都係一個pointer--->YES

SONY用ANDROID TV OS, 冇得好似LG咁用pointer, 用法同傳統電視一樣

Chromecast with Google TV既體驗就似SONY ANDROID TV既體驗

電視最重要既係畫質, 背光系統, 影像處理, 播到串流, YOUTUBE, NETFLIX就已經OK, 系統順暢就可以, 如巴打你需要LG個pointer搖控, 可以去買LG, 不過建議買OLED, LG D NANOCELL IPS TV黑位差, 對比度又低, 睇戲唔見得人

差唔多啦呢個價

Thanks 巴

睇返#1 嘅分析LG WebOS 多apps (多工？) 係一個優點 似乎好過Android TV 又支持airplay 2, HomeKit
越睇越覺得LG WebOS 其實應該係一個贏緊對手好多個身位嘅賣點

Sony 我都最多諗X8500, X8000 LCD TV 。佢地畫質會唔會好過差唔多價位LG?

如果要計多APP用, 應該ANDROID TV最多, 多工就唔關電視事啦, 又唔係電話, 不需要多工, LG WEBOS就可以支援AIRPLAY 2, HOMEKIT, 基本上主流牌子新機都可以支援AIRPLAY 2.

SONY X8500H, X8000H只係入門機, 同LG NANOCELL TV差唔多畫質, 優點係可視角好, 缺點係對比度低, 黑位漏光發灰, 我認為不適合睇戲, 只適合睇普通電視台

SONY我只建議買X9000H, X9500H等用VA PANEL既機種或OLED機種
LG就建議買OLED機種例如CX, GX, BX系列
SAMSUNG由於入門機至旗艦機都係用VA PANEL, 先天對比度就高, 黑位就好, 所以入門至旗艦都推薦, 加上有低價水貨可供購買, 同級價錢平50%, 引致吸引力大增, 所以好多巴打選購

利申我冇用過LG WEBOS, 只用過SAMSUNG TIZEN OS同ANDROID TV OS, 我對畫質要求比系統高

如果巴打要體驗LG WEBOS, 門檻好低, 佢既入門機已經可以滿足到你, 因為LG全線都係用WEB OS.

睇巴打講話性價比高應該簡Samsung
最近見到有Sharp話係日本製面板 巴打又點睇？
大概8-9千budget 睇下Netflix同打下機 應該點簡好

問過大鋪 48咩都冇得送 得果啲所謂簽卡回幾百蚊
55以上冇問 但睇官網送airpod applewatch 果啲
買48都係搵細鋪算數

SHARP D影像處理器應該都係台灣制, 日本制面板現在已經唔值錢, 沒有什麼優勢

巴打BUDGET 8-9K, 想買幾大尺寸? 電視位有幾闊? 距離坐位幾遠?

大鋪咩都冇得送, 個價係咪拍得住細鋪先? 如果差唔多都可以考慮大鋪

選D有信譽既, 排名高既就沒有什麼問題

想買部電視係廳睇電影打ps5，sofa後面係窗，有時睇電視會反光見到個窗，oled會唔會夠光？LG oled有打機技術好似吸引過sony。另外房再買多部睇netflix想買43吋但無43既oled

想問問55" 同 49" Q80T 除大細外 有咩唔同
盛澤有冇49"買呢
唔該

反光見到個窗，oled會唔夠光

廳電視位有幾闊? 距離坐梳化有幾遠?

房電視位有幾闊? 距離坐位有幾遠?

另外預幾多BUDGET?

大陸水貨沒有出49"機, 所以沒有49Q80T
香港49Q80T閹左PANEL做50HZ, 支援唔到4K120, 閹左喇叭數量, 冇左Q-SYMPHONY功能

盛澤有55Q80T水貨 ($6450)

唔該哂
請問知唔知道舊電視可以點處理...

54寸？電視櫃夠闊 距離大概5尺半多d

闊240cm
sofa離電視230cm
廳我預15000
房7，8000

Samsung 55Q60T 行貨
$7780
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

唔該晒

sofa離電視230cm, 55"或者65"電視都可以, 65"行貨overbudget, 所以提供埋水貨供參考

畫質: Q95T>Q80T=X9500H>Q70T>Q60T>TU8000

廳:
Sony KD-55X9500H 行貨
$14520
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T 行貨
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

房:
Samsung 43Q60T 行貨
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6500:1), 黑位更黑, 可視角可接受
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

巴打, 5尺半買55"電視可能太大, 我推薦以下50"

Samsung 50Q60T
$6950
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

岩岩入伙
想問55吋同65吋4K電視有咩推介?
唯一少少要求係唔好太反光,因為擺近窗邊
budget around 20K

我推薦以下. 此機種有防反光夏玻璃. 有ONE CONNECT BOX, 方便理線

Samsung 55Q95T
$14300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援PS5 4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

我係其他開箱片睇左Q700 都話無4k120 同得60hz
頭post係咪寫左Q800T

想問下性價比最高既43" 4k係邊部
筆直3500~4000

下個post會刪掉8K電視資料，根本冇人買

有時資料會有錯，網上資料唔一定正確，只係盡量正確

琴日喺百記買咗49Q80T，心諗計埋啲回贈都ok
今日先見到呢個post
先知水貨咁抵玩
唯有等下一次換電視

Samsung 43TU7000 行貨
$4099
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

Samsung 43TU8000 水貨
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

其實而家8K 電視係咪基本上名大過實？

如果lg呢佢個remote好吸引

巴打你中伏了，有冇得加錢換其他型號？

49Q80T閹左Panel做50HZ, 閹左喇叭數量，閹左Q-Symphony功能，閹左廣視角膜，支援唔到4K120

係吖，都冇source，全部靠影像處理器upscale

多得巴打講一講
原來有one connect box呢樣野，覺得都幾正
係咪獨家技術？
我見Samsung tv邊框好似又做得幼過Sony
依家對佢都幾有興趣...

依家諗緊49Q80T 定 49X9500H好...
電視機放窗台旁邊幅牆
光源會右邊90度角照住機側可唔可以比d意見？

LG LED 電視係得個remote吸引，電視本身面板對比度低，黑位漏光發灰，仲好平添，我唔推薦架，以下型號43"電視中最平，你覺得ok可以去馬

LG 43UN7400PCA
$3880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 支援4K60
7. Quad Core 4K 影像處理器

One connect box唔係咩特別技術，只係將電視入面塊底板外置做盒，Samsung貴價型號先有

唔好諗49Q80T，閹割機黎，兩者比較一定選49X9500H

如果係55"版本Q80T就沒有閹割問題

唔係掛
50Hz係咪等於廢咗PS5武功
有冇話仲有咩大影響

49X9500H有冇類似one connect box既野？

49Q80T最高只行到4K60

巴打有冇得退錢？

巴打夠唔夠位放55"??

如果以上都唔得既話要照食

其實PS5打機普通game 4K60都夠做，我唔覺得PS5夠力行4K120，不過49Q80T連1080P120都行唔到，因為面板問題

沒有，Sony唔興用

應該得Samsung某D型號先有

Sony X90J？

新款X90J都唔會有外置盒，Sony應該冇興趣搞呢D野

頂 中哂伏添
55”應該唔得呀
如果換到，49/50吋巴打推介換邊部

其實唔掛牆one connect box冇咩用，又要額外空間放

Sor 原本想問你點睇呢個系列，打溜幾隻字就send左

呢條line係咪replace X9500H?
定高一grade?

想喺床尾整部32吋smart tv用黎打機，睇電視同netflix。budget冇所謂，如果要有埋藍牙嘅話，應該揀邊部好？

thx

可以加錢既話我建議Sony 49X9500H

不過Sony 49X9500H都因為冇HDMI 2.1所以都支援唔到4K120，不過佢可以行到1080P 120，聽其他巴打講暫時PS5某D game都只係行到1080P 120，例如COD

Sony 49X9500H有100HZ面板，只係喇叭唔夠55"咁好，同埋因為細尺寸冇加裝廣視角膜，冇加裝廣視角膜好處係對比度會回復正常水平，缺點係70度打斜睇顏色會輕微變淡

X90J代替X9000H，50"起
X95J代替X9500H，65"起

暫時唔知X95J會唔會有55"，我覺得X90J會差過X9500H，所以如果要49"機就建議入49X9500H，我估Sony唔會出50X95J

Thanks 巴打

好想知J會比H進步幾多

LG 32LM6300PCB
$2580

除非去到75寸以上, 否則8k意義唔大

Sony今年冇Mini LED背光機種，只靠新影像處理器我覺得進步不會太大

Samsung / LG今年有Mini LED背光機種，進步應該會大，如果調教得好可以挑戰OLED

可惜多數大尺寸先有呢d新技術

唔需要接天線睇電視的話, 可以考慮Samsung 32M70A, 4K + VA Panel, 行Tizen, $3680

LG要65"起

Samsung 50"起，不過唔知香港係咪一樣，資料都未必一定正確

巴打估QN85A 50” 大約會幾錢？

好的，唔該哂巴打
聽日去問下先
不過我估都好大機會要硬食

我估行貨可能14k

Samsung 49"50"特登閹割左面板，佢係刻意既，想迫人上55"

放入watch list 先

希望巴打改到，未送貨應該ok既，不過你要預補差額，本身49X9500H係貴過49Q80T

想買部49吋電視 Samsung or LG
有冇人知邊到可以連運費+掛牆架安裝 5000內搞掂

其實55‘’都唔係唔得
老豆老母堅持話太大睇得好唔舒服
因為梳化同牆距離好似大約2.1米咋

如果只行到4k60係咪意思係畫面冇咁流暢？
唔好意思 唔係好熟我驚get錯

巴打好有心多謝你指點！！

搵HDlife問佢地，佢地有電視+掛牆架+掛牆服務，價錢你問佢地

佢地有NB架，我搵到款NBC2F只要$228

Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

2.1米其實可以55"，我1.8米都49"覺得有少少細

睇過55"就翻唔到轉頭

一般正常game要順暢就係60格畫面，睇片睇電視都係，專業打機打槍game要極快畫面反應先要120格畫面

唔洗唔好意思，我咩都答，識答既都答

想問個個Calman autoCal有咩用？
我見人又話要駁個sensor去電腦度tune色又剩？
整左d色好好多架咩？

顏色會準好多，可以原汁原味表達戲既原有色彩

想買部俾老母擺係賦房睇電視
想問下27－32吋 有冇咩好介紹？
thanks

但可以點搞？
定係要比錢人整？

仲有一個方法，Facebook搵 盛澤影音 買以下水貨，佢地可以安排送貨，安裝，掛牆，10天有壞包換

一定$5000內搞掂

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos
7. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣，有齊Youtube/Netflix，繁中英文介面，冇大陸app

比錢人整，一次要1-2k

巴打好同意你講法, 我都係1.7-1.8米左右
岩岩買完49", 心思思係度諗早知買55"
唯有間中將個掛牆架拉前d, 當買大左啦

你想玩咩game

用緊Q70T 睇人教調色個D
次次都教電影mode 暗撚到仆街
D人又冇咁sharp
我最後都係用番標準mode 自己小小微調算
其實大家係咪都接受人地D cal 法

用左電影mode之後唔可以調光？

巴打可以試下自然mode

電視標準mode通常好搶眼，不過好易攰，間間廠都係

可以 但調番又變左同之前一樣咁上下
但佢教人個D真係點撚樣睇電視又灰又黑
睇個新聞台好似打緊dark soul 咁

最緊要可以慢慢自己試，都係樂趣黎

都係
我只係好奇怪D所謂達人專家.......... 點解咁樣set
係咪有咩特別用途 但佢又冇提到
就算打機睇戲我覺得都唔會set 到咁
感覺佢教人set 到好似用projector 睇戲咁

巴打都係入55Q70T水貨？

65Q70T 講真仍功能好強大 in-tv app + software 夠晒
我仲買左隻fire Tv 根本冇咩機會用到
sony 個mon 係靚 但軟件好廢 用得2年越來越慢

我用緊2017年Bravia，軟件都ok啦，本身CPU唔快，所以慢慢用就ok，唔覺好慢

如果想細一個size呢

以下呢部只是高清1366*768, 不是FULLHD機種
LG 27.5吋智能高清電視顯示器 28TN515S-PH
$2380

以下呢部是FULLHD機種
LG 24MT58DF-WH
$1690

咁過癮既呢部
Smart monitor?

呢部係咪冇airplay同smart remote controller?

官網寫有神奇遙控器, AIRPLAY就冇了, 入門機

PS5玩家把錢花在HDMI2.1不如買好電視

利申返先，我唔係業內人士，以下既terms如有用錯歡迎指正，如果有做開display calibration既巴打親自解釋更好：

巴打你要搞清楚一樣野。
調教(calibration)追求既唔係令個畫面最sharp最搶眼最光等等，而係令你個mon/tv 跟返D65，出返最準確，最貼近創作者原意（creator intent)既畫面。

問題係電視機入面好多功能都係一d「味精」功能（比如強化對比，色彩增強等等）都會令個畫面變到唔「準確」，違背左calibration既目的。所以setting時侯會將呢類功能會熄曬。

如果你睇既真係一個「專業」既人，share既setting理應係一部review sample/client度做完calibration得出既數值。至於你跟佢set定你自己set，視乎你追求既係咩。

寫完下面段野發現有d tl;dr,有興趣了解多d就睇埋下面啦
———————————-

就算熄曬呢類功能，電視大部份預設mode為左吸引顧客，係其它數值上都會特登調教成sharp d。（比如拉高sharpness去銳化輪廓，色彩方面偏向藍色去增加亮度）。呢d setting會令畫面偏離標準，甚至會失去應睇得到既細節位。所以調教時，對比度、清晰度/銳利度（sharpness)、black level等都會用test pattern搵返最「準確」同「正確」（睇得返應睇到既細節）既數值，同埋色彩準確度就會靠調教最麻煩既白平衡（2pt + 10/20pt)同色溫色彩校正。

至於畫面變暗，我估你係指sdr（或者我用non hdr source你可能會明白d)情況下,大部份recommend setting都係假設黑房環境而訂立100nit target,所以你覺得好暗。實際上如果你觀賞環境唔係黑房/有分日間夜間，咁你自己/搵人cal既時候當然唔會以100nits作目標

咁睇到呢度你又會問，咁點解d 專家又唔share返唔同亮度既設定出黎呢？剩係改一改亮度個數咪得囉。

原因係當目標亮度改變，有機會要改埋其它參數即係上面所有既setting都要再verify甚至再調整多一次。所以大部分review site只會share一組setting(用黎做review同testing 既after calibration setting)

你影下你個setting黎睇睇

哦~~~ 原來係咁
我就覺得好怪 佢set 完個效果好似戲院OR 用projector 咁
但佢地個專業人士去調色用背景全黑去做一個standard
感覺好唔現實
睇來我都係味精撚..............
會唔會有D貼近大眾的setting 睇電視呀 打機呀咁
又或者邊D冇用功能disable 左佢
好似睇波咁 如果我唔關個個咩咩清晰度 係會有鬼影出

auto motion plus係應該開, 唔會影響顏色

我自己就係搵咗人cal部電視，就好似三星同iPhone同用電腦睇同一張相個色都有的分別咁，cal個作用就係張部電視張每隻色用電腦校返最準確，白色就係白色，無分冷暖嘅白色，而cal咗嘅電視係唔會令睇嘅人覺得靚咗，因為佢會無咗的味精，佢係完完全全用拍戲個個想比你睇個個色比返你睇，最明顯就係的人塊面個色，你係電視睇以為佢係咁嘅膚色，其實好大機會唔係，就係因為的味精同光暗唔準，所以你係電視就睇唔到最真實嘅顏色，cal完嘅電視唔會存在咩mode，咩mode其實都係的光暗度對比度加加減減咁，所以cal完嘅電視係無野要再set，除左少少光暗分明可能要set唔同

巴打CAL一次要幾錢到?

其實唔同preset係入面既處理點都係有小小分別，我相信幫你cal果個人都唔會叫你將呢組setting抄其它preset度

同埋見你咁講，好奇一問，佢有冇幫你整埋game mode?定直接用calibrate用既preset打機？

我因為用三腥，無dv，就千八，cal sdr 同hdr，有dv 就二千二，就3樣都cal，如果係買水貨電視，我其都建議去cal咗佢，用平咗嘅錢去cal都無買行咁貴，仲要可以畫質準左對比度高咗

想請教：三星電視並唔支援Dolby Vision，如果睇有DV嘅Netflix 電影會轉為什麼格式？會唔會冇咁靚？

HDR10，唔差得多

係，因為同一個太子同一個型號，出廠都部部都唔同，部機的色唔準，就算我擺個cal完個個報告上黎都冇用，因為佢連的紅黃藍色同有高有低
Game個到佢就無校我set 用唔用咩，不過佢有建議過唔好開game mode，佢最主要都係幫我開ps4個hdr嚟set，好奇怪，有的game有hdr個的，唔開game mode係電視setting 都會係hdr

小弟本身想買L豬 oleg
追左幾個post 發現原來咁差
所以想問下有乜電視推薦
48-50” buget 12k左右
平時會開ps玩,主要睇youtube netflix

LG OLED唔差吖巴打

LG cx oled 係年度最佳oled咁滯
係普通4k tv 垃圾

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13990
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角ok, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Offtopic 搭單問下
有冇d高80cm樓下有冰格既雪櫃推介
睇左好耐都冇乜岩心水

cx 系列 係改良左？
見半年前舊post都屌到Lg oled 狗咁
我怕有烙印遮

燒印睇你使用習慣，睇電視台多，長時間打機就唔建議買OLED

巴打想問下 有冇話水貨機會易壞啲
好驚買完返黎10日之後先壞

電器野壞唔壞好多時睇彩數，使用習慣

怕就搵HDLIFE買行貨，爭幾百我都建議你買行貨，HDLIFE有電視買，有掛牆架買，有掛牆服務

Samsung 50TU7000 行貨
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控
7. 兼容Dolby Atmos

想請教下如果買65”,budget 3萬內。買sony x9500還是lg 會較好

想買OLED??

唔OLED都得，睇過Sony A9睇得耐隻眼好攰，想問下有咩選擇再去睇下

出街睇電視好多都用鮮艷mode，實會攰，用電影mode，自然mode就會好好多

我推薦以下LED TV機種：

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
10. 兼容Dolby Atmos

以下係OLED TV機種

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$30200
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

Thanks 巴打，今日收工再去睇下

信我們就OK了，Sales唔可信

基本上出街睇都係睇外型，可視角，同價錢優惠

畫面設定部部唔同，Sales又會做手腳，將Sony，Panasonic調自己mode，將光度調暗，將LG開鮮艷模式，調光佢，所以睇畫面沒有什麼意義

個個牌子影像處理都唔會有太大差別

暫時睇應該會揀Sony X9500或者LG 。LG 有部8k Nanocell想問有無研究過？同埋想知Sony 係唔係襟用啲？之前用開Sony唔知韓國牌子會唔會易啲壞

LG除左OLED其他不用考慮，Nanocell IPS面板對比度極低，黑位發灰，嚴重影響睇戲表現

計畫質：LG CX>Samsung Q95T>Sony X9500H

不過買OLED電視要留意少睇電視台，財經台，唔好長時間打機，否則比較易燒印

咁應該唔考慮OLED了，去試X9500同Q95T先

記得唔好信Sales

想問吓咁多位巴打，
如果買Sony電視，掛牆支架係咪要另外自己買？
邊啲用得過，定係一定要買原裝千幾蚊嗰啲？

可以另外自己買NB架，不過Sony師傅唔會幫你裝

巴打可以Facebook搵盛澤影音，佢地有NB架買加上門安裝

Sony X8000H 個contrast ratio係幾多
黑位會唔會變灰

1000:1
基本上所有IPS都係1000:1, 差既IPS可能800:1

Thanks 但依隻太深 會突左幾cm出黎

想問下rtings上面x800h啲setting 可唔可以apply落我地嘅 x8500h 度？

點解會係電視post問雪櫃

按以下設定, 畫面就唔會有味精, 會好耐看唔易攰, 我用X9000
我都係睇完RTINGS再SET, WHITE BALANCE唔好跟, 部部機都唔同

畫質模式: 自訂
亮度 - 按自己喜好
對比度 - 90
伽瑪 - 0
黑色程度 - 50
黑色調整 - 關
進階對比增強器 - 關

色彩 - 預設
色調 - 預設
色溫 - 預設
色彩增強 - 關

清晰度 - 50
真實解像 - 自動
隨機雜訊抑制 - 自動
數位雜訊抑制 - 自動
平滑漸層 - 低

Motionflow - 自動 或 手動
影片模式 - 自動

師兄
49X9500H 係咪唔會有烙印？
小弟對揀電器真係白痴

用100年都唔會有燒印

用到10份1都偷笑

小弟target買43吋電視，
出去電器舖睇Sony 43X8500H 同Samsung QA43Q60T
價錢都岩心水
唔知大家有冇好推介？呢兩部要唔要買埋soundbar？

要黑位更黑, 對比度高, 畫面更有立體感, 係70度斜睇顏色會淡左 - 43Q60T

經常打斜睇電視, 要畫面顏色唔點變淡, 黑位差, 對比度低 - 43X8500H

SOUNDBAR就睇你要求

多謝哂，如果差唔多價位會唔會再有其他好選擇？

沒有

43"電視唔會有太高規格

我就係上年開始多咗時間wfh，喺屋企睇得多財經台（有線嗰個），部LG OLED有大片燒印，要考慮換電視，但應該唔會再揀OLED嘞

未過保就搵LG換PANEL啦

等今年MINI LED背光機種囉, 可以挑戰到OLED

過咗保養期

咁samsung 嗰部係唔係只可以去佢個apps store down?唔可以用apk?

唔可以用APK

只可以去佢個apps store down app

如果要裝apk請買SONY

有冇巴絲搵過盛澤裝掛牆架？
諗住買Q80T順便整埋？
佢好似平BOTB 少少

好多巴打試過, 佢有NB掛牆架

多數巴打都係搵盛澤, BOTB偏貴

請問水貨三星轉區後是否有齊香港apps? 例如：Netflix, YouTube, 黃及藍Viu...另外三星商店本身多唔多apps 下載？

有齊Netflix, YouTube, 黃及藍Viu, APP應該夠用

重有Apple tv
Hbo go
Prime video
其餘app都係啲不知名apps

等緊今年disney+上架

Stepmic巴，今日收咗工周圍試吓，發現如果揀咗電視加soundbar一齊出聲,就只有adaptive同game sound mode揀，齋sound出聲先有四個mode揀

咁用adaptive啦, 佢自動控制, 冇理由放棄Q-SYMPHONY架

個組合聽成點? Q-SYMPHONY有冇料到?

睇過下戲，係澎湃左，依家後置應該要揾呢d架，梳化邊唔夠位

原來有原裝架

個架有位放?

巴打
我想部40-50寸
budget 6000 左右

暫時係百記兇記睇
shortlist左以下幾部
Samsung TU 7000 / TU8000 / TU8500 LED
Sony X7000G / X8000H
LG UN7100 / 7400 / UN8100

每個牌子型號分別係邊度呢?
功能上好似差唔多
number大d = 新d?

另外sharp 同 panasonic直頭display都冇
會唔會比以上3個牌子差好多呢

抵，平左$2800

拉出dd梳化攝入去掛😂，好過依家咁

幾時出？ 想買部電視打機同睇電影

OLED 玩幾耐會收皮？

我推薦以下機種

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

顏色豐富度：TU8500>TU8000>TU7000

X8000H比X7000G多了一粒影像處理器，同埋行Android TV OS

UN8100與UN7400與UN7100分別係底座唔同，HDMI數量多少

Number大D，一般就係配備多D，畫質好D

Sharp就算吧了

Panasonic大鋪唔係間間有，質素ok

大約5月到出

OLED暫時都有排玩

打下機睇下戲三年內會唔會有燒印？

平時唔會睇電視計

睇4K 動物紀錄片係咪ips會好過va

應該唔會，你唔會成日打同一隻game 5-6個鐘應該可以既

主要都係驚HP棒，地圖果D長期會係同一位置顯示既野

點解咁講，IPS除左斜睇顏色唔變淡之外冇優勢

HP 位計，玩三四個鐘再睇陣YouTube有沒幫助？

如果有三四年壽命都唔太差

得掛，我答實唔到

50吋樓下
睇youtube hmvod個啲多
係咪有錢就sony, 平啲就pan 好？

巴打可唔可以影黎睇下個印有幾嚴重？

諗緊買唔買lg cx oled

唔關事

黎，有幾多budget，講黎聽下

要50"??

應該冇人敢保你
因為oled burn-in係視乎係咪固定content同埋畫面既亮度。

以rtings個test
200nits既槍game播左九千小時都未出印，但最光既新聞台xinn～560小時（wk4)已經開始有印，fifa既分牌都係～840小時（wk6)出印。

如果你用黎玩唔同game，同埋有時打下機有時睇下戲有時睇下電視咁，sdr亮度唔好開太光（就算唔係黑房既室內環境，target 150-250nit peak已足夠），其實風險相對低。

目前我部oled大概年半，
易burn in既內容（新聞台/多hud既ff14)都有睇，但因為我唔係剩係睇呢d內容，所以暫時都冇事。

博唔博就自己考慮啦oled既畫質睇完真係唔會想返轉頭

想買43吋電視
見#0 推介嗰幾款都係兩三千上落
係咪買最貴個隻無死？

睇你預幾多budget

Samsung the frame 同Q80t/q70t大家點睇？frame個tv box好正，q系列要去到q95t先有。同埋佢個wall mount可以同個牆平放。

想請教下各位
部電視突然不停閃啲上面張相咁既鬼影出黎
咁係咪電視開始壞壞地 唔關啲線問題？
上面張相係閃出黎有鬼影既畫面
下面張相係正常既畫面
唔該曬各位
如果係問錯post既 我講定sorry先

睇電視台都係咁？

係吖 轉去邊都係咁
已經所有線重新插過同重開過系統

壞咗啦

畫面有一排橫線跳吓跳吓，係熱門壞法之一

死線啲frd

唉仲諗住可以用多幾年 估唔到5年幾就壞

我睇左post既推介 都睇岩左部心水型號
LG 49UN7400PCA
但想問下依個同LG 49UN7100PCA其實有咩分別
唔該晒師兄解答先

hi師兄
我都估唔到會突然壞夜晚食飯既時候仲好地地
如果整會唔會好貴同煩 定直接買過部好過

5年幾機唔好整喇，買過部啦

爬完文 原本分別係個底座
見到樓主講Samsung 50TU8000 水貨加埋牆架 5千有找 有啲吸引

叧外想問下一個比較離題嘅問題 講定唔好意思先
我屋企用緊LG既LSW440B牆架
各位師兄知唔知依個架岩唔岩LG 49UN7400PCA用

都會換架喇
爬完文 岩心水有LG 49UN7400PCA同水貨samsung 50tu8000
等過兩日放假去睇下實物就買
吖媽最大娛樂係睇電視部電視依架壞成咁 我吖媽都無心機

55吋 建議距離幾大
想用水貨電視+sound
加埋都好似抵過50吋x9500 行

X9500H其實有無得唔按個收音咪
直接講hey google就有反應？

邊度可以搵到啲demo片試吓部電視嘅實力 YouTube個d 4K demo片ok?

年幾前我係呢度download

係咪要用電腦output 4K去部電視度睇

今日送q80t 有冇巴打可以share set機攻略

你用內置player/support 4k hdr player播
部份片係電視廠整黎sell/demo電視，bitrate比較高（60～90Mbps)而且係hdr
用電腦經hdmi播就要用返岩既hdr setting

1.8-2米

youtube 4k hdr

LSW440B唔啱用

我推薦以下水貨，排埋牆都係$4700上下，如果有興趣可以Facebook搵 盛澤影音 購買，佢地可以安排送貨，安裝，掛牆，10天有壞包換

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

另外如果夠空間，本樓主誠意推薦以下水貨機種，蔗渣價燒鵝味，行貨賣緊$10600，水貨你掛埋牆都係$5200左右，如果有興趣可以Facebook搵 盛澤影音 購買，佢地可以安排送貨，安裝，掛牆，10天有壞包換

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

想問我用iphone 或android 平板的netflix , 選chromcast 去Sony 9000H ,佢話no decices found.
但我用youtube app, chromcast 去9000H 係冇問題，手機平板chromcast 去9000H ,9000正常顥示youtube 畫面。
電視手機平板全部都係同一個網絡同一個ssid.
請問大家有冇呢個問題，有冇解決方法？

應該唔可以

圖像模式可以試下自然mode或者電影mode，色溫就用標準

150-250nit peak 係入面畫面setting 出埋數值 ？ 平時睇TV 好少轉 setting

應該唔可以，因為電視冇收音mic

電視試下去google play store睇下有冇Netflix更新, 更新完之後按實remote power制5秒去reboot部電視, 電話記得更新Netflix, 之後再試下

Samsung the frame係2018機種, 比Q70T/Q80T佢地舊, 而且the frame比較貴, 2021年有新the frame出. 另外如果同水貨Q70T/Q80T比價錢差距更大, 雖然the frame都有水貨, 但是價格冇競爭力, the frame只係2018年規格, 盛澤都要$9800先買到

如果買行貨Samsung the frame都要$13500, 仲要唔知有冇貨, 不如加到$14300買行貨55Q95T, 各方面都屌打.

55Q70T 水$4640
55Q80T 水$6450
65Q70T 水$7280
65Q70T 水$11800

我都係睇左你推介先心郁郁想去買水貨 好鬼吸引
唔知盛澤門市有無依兩款samsung實物show出黎睇下畫質呢
不過買水貨驚自己黑仔 壞左無保養好難搞

電器野壞唔壞好多時睇彩數, 同埋使用習慣

水貨SAMSUNG 2部水貨先=1部行貨, 行貨大部份錢都係去左租金, 人工, 保養度, 另外省到既錢好多巴打去買SOUNDBAR

盛澤有SAMSUNG水貨SOUNDBAR賣

另外門市有冇實物呢個問題你可以WHATSAPP問佢地, 佢地服務態度幾好

同埋水貨壞左預換機, 用夠3年都回本啦

跟住做都係no devices found, 好奇怪，試過youtub 同browser 甚至twitch 做chromcast 都得，睇黎可能係netflix 問題了。
黎緊想入手一條soundbar, 2000~3000 蚊，一條過就ok 因為冇位放另外果舊sub, 唔知乜好呢...?

我自己舊BRAVIA X9000E頭先試過都可以, 我電話用XPERIA 1, 一係巴打試下將部電視回復出廠設定

SOUNDBAR可以考慮SONY HT-X8500, 同番SONY兼容性最好, 又可以用電視搖控較音量

我掛牆頭得1.5 m距離 55寸係咪太近

49-50"會比較好~

咁又係3年之後好多行貨都過左保養壞左都係難搞
原來佢係1個月保養10日有壞包換
一開始仲以為剩係得10日保養期

點都好 多謝樓主咁用心答我

我有問必答, 識既都答, 巴打如何夠位考慮下55Q70T, 中高階機黎, 如果要高階仲有部55Q80T水貨 ($6450), 行貨賣緊$11300

其實55q70t同q80t 會唔會要調色好麻煩
最怕麻煩見soundbar 又要搞一輪都未必整到
仲考慮x9500h同***

唔會, 要平淡可以用自然MODE同電影MODE
55X9500H都係好機黎, 如果你貫買水貨可以考慮埋55Q95T

買咩電視, SOUNDBAR都係要SET野架啦

應該都未必考慮高階機
自己預算都係5千左右 本身都冇諗住買水貨機
好在樓主提點 依架價錢差唔多但可以買個高級少少既電視

因為其實最主要都係俾我阿媽用

當然唔會出埋數值呢個數值係用儀器測出黎

如果你冇諗住搵人cal既話：
- sony oled: 出廠既「自訂」設定就差唔多。
但你想手動set既話，將「最高明亮度」（唔太記得個名）set做中+ 亮度set做 40-50（50為最高）。
播hdr既時候佢會自己set返做「高」同50，唔洗郁佢。

-lg oled:根據review site,cx只要set 返isf expert(bright room)已經係～200nit.
手動set既話， oled light 65～70 + peak brightness off.
播hdr時會會自己跳返上100+高。

如果你搵人cal佢就會幫你set返岩，上面堆setting可以唔洗理。

屋企個廳距離3.3m
用緊Samsung 55吋ks7300
都用左3年
想換65吋
爬post見到三星水貨抵玩
有咩65吋推介
舊電視可以點處理？

thx

距離3.3m正常如何夠位應該用75"

Samsung 65Q70T 水
$7280
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 65Q80T 水
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 75Q70T 水
$14200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos
9. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

Samsung 75Q80T 水
$16500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 鋪頭轉區後系統同行貨一樣, 繁中英介面, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

舊電器免費回收

Q80r巴打點睇？佢都有個tv box

Q80R 2019舊款, 冇eARC, 如果你用SOUNDBAR要求唔高可以的, 畫質好過Q80T, 同Q95T接近

買水啦 啲公慳番好多 可以找尾數

用自然MODE用成點呀你

如果咩方法都唔得，試下uninstall 電視嘅netflix，之後再裝番。之前試過DV嘅問題都係用呢個方法解決。

thanks bro, 都好嚴重下

預BUDGET幾多?

電視+SOUNDBAR TOTAL 20K? RIGHT?

但人地xbox無問題 真係ps5問題

似係PS5問題

擺明係 睇下遲下有冇更新/第2批機搞得掂 希望唔係死証

唔開4K120就可以了, 反正部機根本就唔夠力
4K60 HDR已經好好, 開RT連60都去唔到, 真係弱

想係豐澤買部43吋
呢兩個價係咪sony x8500抵玩啲？

SAMSUNG 43Q60T
要黑位黑D, 對比度高, 畫面立體感好D, 斜睇畫面淡色少少

SONY 43X8500H
要斜睇畫面顏色一樣, 畫面順D, 黑位差, 對比度低

Yes please
另一個方案就係性價比高啲，
慳返啲錢買其他電器

Jbl 9.1水有更新了

駁電視終於出到atmos

Samsung 65Q70T 行貨
$15970
Samsung HW-Q70T SOUNDBAR
$4380 行貨
$3800 水貨
Samsung SWA-9000S後置環繞喇叭行貨
$890

Samsung 65Q70T 水貨
$7280
Samsung HW-Q900T SOUNDBAR
$7580 行貨
$5800 水貨
Samsung SWA-9000S後置環繞喇叭行貨
$890

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
Samsung HW-Q900T SOUNDBAR 行貨
$7580 行貨
$5800 水貨
Samsung SWA-9000S後置環繞喇叭行貨
$890

Thanks brother

ching想問下65吋邊款係用個box連hdmi?
唔係直接插電視

65Q95T 行貨
$23500

samsung german果邊好似有官方回覆，希望係真
from google translate:
The error was localized and Sony is expected to release an update in March to make 4K 120 Hz HDR possible. Please keep the Playstation up to date with the latest software . The TV does not need a software update

2019年65Q80R 水貨
$12700

有connect box原來貴咁多
仲以為係標配tim

咪標配左
65"電視行貨係咁貴

姐係我以為而家出既電視都係用盒
岩岩度左電視同疏化距離有4m

但食飯就會坐近
所以75就一定唔考慮

係差買邊款 65

Q95T冇水貨

Samsung 65Q70T 水
$7280
Samsung 65Q80T 水
$11800
Samsung 65Q80R 水
$12700
Samsung 65Q95T 行貨
$23500
Sony KD-65X9500H 行貨
$22400

如果不需要eARC, 可以考慮65Q80R, 畫質同Q95T相近, 又有one connect box
如果唔係追求音質, 可以不需要eARC

應該都會買水 真係吸引好多 同埋我feel到黎緊會不停派貨要找好多尾數

師兄
我追番之前啲post見你到係盛澤買 依架開心使用中無乜問題嘛？

睇Netflix 嘅話
其實Dolby vision 重唔重要？

諗緊55" q95t vs x9500h
見巴打話q95t 畫面好啲，但x9500h先有dv

唔係太大影響

巴打介意既可以入55X9500H, 畫面都唔差, 費事你買左又後悔

暫時應該有20-30個巴打幫襯盛澤買, 暫時沒有問題發生

無咩問題 我買電視+soundbar+ps5先一皮鬆啲
啲錢留番找尾數

$4640買到入門43"咋

巴打之前係咪教過點Q70T點tune色？依家用smart mode啲色怪怪地，但係睇片好似順啲，有冇計自己tune色都咁順

用自然MODE或者電影MODE, 之後再自己調光暗, 色溫用標準或者WARM1

買機第一件事 熄左smart mode佢

要睇片順, 要係 "圖像清晰度設定" 度SET, 你可以用AUTO或者自訂, 然後較高JUDDER REDUCTION, BLUR REDUCTION

記得LED CLEAR MOTION要關

有無人知lg / samsung mini led 最快幾時有？
好似好正

白平衡20點唔好亂較，我之前較完以為幾好，近2日發覺啲色唔順，重設翻就正常

X8000H咁樣set ok?

可以的, 我呢D SETTINGS非常耐看唔易攰, 顏色自然

係盛澤比左訂了
最後同屋企人睇完實物都係決定買50吋tu8000
因為好似睇電視台多同電話上網搵戲駁電視睇
無乜機會用到q70t咁勁既功能
我估我連tu8000既功能都用唔盡

爭$600大5吋畫面又靚多D唔好咩?

盛澤有TU8000實機比你睇?

我去左豐澤睇實物
55吋我吖媽覺得大得制反而睇得唔係好舒服
因為主要都係我阿媽睇最緊要佢睇得舒服
樓主 真係好多謝你指點咁多

TU8000都OK既, 幾時送貨? 盛澤可以幫你掛埋牆架

到時用圖像模式用番 "自然MODE" 就會耐看好多

約星期日吖 依個真係估唔到佢星期日都肯送貨
有要左個可活動牆架
好期待新電視

收到

幾好吖星期日可以就到你~

巴打
49 x9500h 對比度 7000:1
55 x9500h 反而得4000:1
係咪如果買x9500h 就揀49吋好過55？

同問
55”Q80T水貨同行貨
個對比度都有分7000同4000

係零件問題？

49X9500H冇加裝廣視角膜, 所以對比度高40%左右, 斜望畫面顏色會淡左
55X9500H有加裝廣視角膜, 所以對比度低40%左右, 斜望畫面顏色唔會點淡

55Q80T行貨有加裝廣視角膜, 所以對比度低40%左右, 斜望畫面顏色唔會點淡
55Q80T水貨冇加裝廣視角膜, 所以對比度高40%左右, 斜望畫面顏色會淡左

thankyou 啱曬我呢d懶人

快極都應該要5月
我都等緊

巴打想問
主力ps5 同睇netflix
49-55吋左右
應該係咪samsung好啲
Budget 大概6000

啱啱見到有個option 係65吋samsung水貨都只係6000幾真係勁吸引

另外想問其實打機係咪用電視好過電腦mon
尤其係會兩個人一齊玩

兩個人一齊玩梗係電視啦，畫面大咁多

我推薦以下機種，平平地Q70T已經幾好，行貨細鋪賣緊$10500，大鋪再貴D.

Q80T就黑位再好D，峰值亮度再高D，喇叭數量多D好聲D

兩部都完整支援PS5

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角普通, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角普通, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 支援Q-Symphony功能

48’ x9500h 想用活動掛牆有無介紹邊隻？
想食飯時拉出黎睇到

NB P4

NB P5

NB淘寶抵定係鴨記買都係差唔多錢？

同埋鴨記邊度有得睇

巴打自己上牆？

比樓主你講完 我又心思思左好耐 想轉q70t

巴打q80t行係咪得55冇65
老婆開綠燈可買65
但佢唔要水

係呀，大鋪 原裝固定式掛架包工 都收我1000

我之前同你一樣，本身諗住平平哋TU就算數，之後睇睇下覺得Q70T靚好多。
最後發現水貨原來平一半，就買咗Q80T

得49同55

有無ching買咗samsung sound bar, 2個後置喇叭係掛牆㗎？
見淘寶聲稱專用掛牆扣要成$150一隻(個樣流流地，直角鐵一舊可以“教”左右角度)，去鴨記其實有無得配？

基本上個窿嘅位啱就得
我都係求其上淘寶買啲通用款嚟用

可惜
依家掙扎緊q80t 55
定q70t 65

如果放得65嘅話65吋好似過癮啲喎
巴打出去睇吓接唔接受到佢哋兩個嘅分別先？

都係
如果狠d
買q95t 65就一步到位
不過成23500
窮撚覺得拿利d

q80t係黑位好d，音效好d
其他分別唔大？

顏色同音效都俾佢好都已經夠
電視最主要都係呢兩樣嘢
利申:前兩日買咗80T

巴士邊度買，係咪14500樓下（55寸）
滿唔滿意

我買咗水貨$6450
新屋未裝修好
所以未知出到嚟個效果係點
喺豐澤嗰啲度試就滿意嘅

最衰老婆堅決唔要水

如果係咁就冇辦法啦
俾幾貴少少囉
不過真心覺得架野頂到兩年都有賺

之前up錯，q80t行係11500左右
水平近一半
但畀佢一句“如果3個月壞點算“ko咗我

買過部

邊度有s216 1600蚊？

係咪早星期旋拍嗰條2手s216

兩年之後換Neo LED

吸引巴成日咁夜既
Btw我仲未買soundbar

準備訓 見你蒲頭直想問你買左未

仲諗緊 216定60t
訓先喇 早抖巴打

60t啦 你有位架 早抖！

唔該晒巴打先

見到水貨個價真係
但個成日都想知壞咗係咪乜都唔保
變相幾千係買保養

65Q80T 水貨先有既尺寸

買水貨就係搏佢唔壞，如果擔心保養就要比多錢買行貨有3年保養，QLED就4年

千幾蚊唔好諗咁耐啦，不過好多巴打都買左，話冇買後置喇叭出黎係兩回事，個後置好重要

巴打買行貨55Q80T啦，31/1前買有登記完有4年保養，唔知會唔會extend

大舖最平可做到幾錢？而家送緊咩禮品？

想買水貨，但屋企個老細話行有保養穩陣啲

55Q80T唔知大鋪最平咩價，只知送$1500超市禮卷

細鋪就$11230冇贈品

Samsung Q系電視係限期內買完成功登記有4年保

要保養求安心就要比多1倍錢，買個安心

最緊要係阿媽睇得舒服

有無link可以參考下

我買企架喎

Panasonic TH-50HX700H vs Samsung 50TU8500呢?
50HX700H好似冇eARC 呢個技術影響大唔大

依家係尺寸同品質之間交戰

盛澤係賣水貨

如果你唔要求無損音質, HX700H都有ARC, 只係頻寬比eARC細, 只可以傳送有壓縮音訊去SOUNDBAR.

畫面應該差唔多, 不過P記有最值錢既5年保養, 不過P記APP可能冇咁多.

平價入門機就買番行貨好D, 因為差價唔係太大.

LG 65吋好d定三星？

55Q80T VS 65Q95T
相差一倍價
我建議入55Q80T行貨算啦, 一係55Q95T行貨($14300), 65"真係太貴
行貨QLED 31/1前買完成登記有4年保養

你另一半唔接受水貨冇計架啦, 千其唔好格硬買先斬後奏, 佢會怨聲載道, 有排煩, 睇電視都睇得唔開心.

LG除了OLED外其他不推薦

買左55Q70T $4600

已到屋企

多謝stepmic巴打建議

如果同q70t 65寸比較呢
11230 vs 16000

圖像模式: 自然
色溫: 標準 or WARM1

ENJOY NEW TV
$4600有55"中高階電視

巴打電視同坐位距離幾遠?

250cm/8尺左右

我覺得65Q70T算啦, 有4年保養
Samsung 65Q70T
$15970

巴打或者可以選擇以下機款, 都有3年保養, 有直下式背光, 有local dimming可以令黑位黑D, 峰值亮度又比Q70T高
Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

謝呀
x9000應該唔得，因個櫃面冇咁闊，佢兩邊腳設計擺唔到，3叔中間腳就可以

我同老婆講，買65以後尺寸上冇進步空間

我覺得巴打買65Q70T行貨算啦, 多出黎果$8690當買4年保養, 2.5米用55"太細
Samsung 65Q70T
$15970

最衰SONY X9000H座坐唔可以好似X9500H咁有兩種裝法

諗緊買埋soundbar + 後置，係咪都係買返samsung好？

預幾多錢買SOUNDBAR?

依家用緊10年前panasonic plasma電視
係咪黑位仲係屌打依家d led?

黑位係屌打, 光度就LED TV高

你用PLASMA有冇燒印?

巴打$5000 內有冇推介？

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR $4380
SWA-9000S 後置無線環繞喇叭 $890

想請問下 HW-Q900T水貨同行貨最大分別係咩？邊到賣$5800?

HW-Q900T水貨同行貨最大分別係咩? 水貨冇保養
盛澤影音賣$5800

你可以WHATSAPP問佢地

唔知係咪燒印
依家某d時候會有撻嘢，但唔係成日有

如果有燒印, 就全時間都睇到

我都覺唔係燒印
但都用咗10年，又有小瑕疵
都想換機享受新科技

有無師兄買過Sharp C50BKX1X
日本panel 好似好吸引
有無咩評價

有冇考慮過以下機種?

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24060
1. 對比度無限(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

冇研究過
SHARP已經係台灣野, 非日本本土既影像處理器, 日本PANEL已經唔值錢

oled唔考慮住了，放喺窗邊，你地話oled死穴

部PLASMA係咪已經壞左?
我怕你覺得LED TV黑位唔掂

另外我想問買 q70t 水貨換區洗唔洗大工程？我見上網有啲人要開工程模式
諗住去盛澤訂
新手問，謝謝

盛澤會免費幫你轉埋區, 你咩都唔需要做

咁又未壞，心痕想換機啫

會唔會考慮5月到出既MINI LED背光機種?

本來都等緊
但暫時資訊唔多
同好多人（包括呢度d巴打）都估第一水miniled唔慌平，甚至拍得住oled價
咁不如買咗新機睇5，6年先，到時再等新科技成熟

你自己選擇吧, 睇自己銀包, 再唔係出街望下大鋪有冇優惠
Samsung 65Q70T
$15970
Samsung 65Q95T
$23500

巴打幫到唔少忙了

水貨真係好吸引

我差唔多情況，屋企兩部Pioneer plasma用咗成15年仲健在，少睇戲，但呢排睇得多呢個post有啲心癢！遲啲可能換哂佢再換埋都係用咗十幾年嘅Yamaha AV Receiver!

x9500h sony機
跟sound bar 想要後置
入門級 同 再好少少有乜揀
用反***會唔會無咁好？

以前d電視真係好耐用
當然功能就冇乜

點解行過幾間電器鋪無一間會放x9000h出黎比人睇

Sony HT-Z9F
$4380
SA-Z9R後置喇叭
$2350

用番同牌子兼容性最好

大鋪先有

Pioneer Kuro Plasma 要珍惜

雖然已經有OLED可以取代

kuro當年真係一代機王

同你一樣，屋企部plasma用咗就嚟12年，日日長開電視，估唔到而家印又冇，死點光點都冇。

不過plasma畫面嗰種柔和感，真係冇得頂

連左soundbar後,係得bar有聲？
定好似三叔既Q-Symphony系統,電視同bar都會有聲㗎？

想買 比你搶左

想請教下step巴打，想換49/50

本身部sony用咗過10年，屋企人對sony有信心

主要用嚟睇波/youtube/netflix，唔會打機

想問吓50HZ同100HZ個差距在於邊？因為見到要上到X8500H先行到100HZ，但係X8500H個對比度得1000:1，見其他好多款閒閒地都5000:1，會唔會差好遠？

再睇要上到X9500H先有100HZ再加7000:1對比度，HDMI2.1，但要接近一萬蚊。

見你介紹Samsung 55Q70T水貨，度過位其實都擺到55同距離夠，見有100HZ同7000:1，但49啲款得50HZ，屋企人擔心55太大同水貨無保，呢部如果同sony啲款比較又大慨去到邊部機嘅level?

去過某大型電器鋪門市覺得佢調咗啲色睇得唔清楚，係咁sell LG啲機。

希望巴打指點下

得bar有聲

但條野新淨？
我都係因為無單所以無買到

全新架 未開過
佢係avlife買 有張保用證
佢同我講就話冇單都可以保
我唔理啊 寄咗返去代理先

大鋪全部Sales都推LG機，公司指示，所以LG機調到又光又鮮艷，Sony同Panasonic調到畫面美化功能關哂，又暗又淡

50hz同100hz分別係快既畫面順暢度，例如睇財經台走馬棒同睇波時順暢度。另外對打機支援120hz都有影響，最少要用100hz面板先可以行120fps。而X8500H打機最高都係得4K60 同1080P 60，因為佢得HDMI 2.0同埋Sony鎖左佢對1080P 120既支援。

X8000H同X8500H因為用IPS面板，因為結構問題天生漏光，令到黑位望落去灰左，因此對比度好低，因為對比度係用黑白去計，黑色做得差結果就會咁。IPS面板優點係可視角高，70度斜睇顏色唔會變淡。

Q70T，X9500H，X9000H都係用VA面板，天生黑位就好，對比度都高，缺點係70度斜睇顏色會淡左

Samsung 55Q70T大約等於Sony X8500H，但係佢黑位對比度都好過X8500H。

如果巴打要49"，可以買Sony 49X9500H，不過因為佢得HDMI 2.0，所以打機最高只可以4K60或者1080P 120。

如果巴打要55"，可以買Sony 55X9000H，佢有HDMI 2.1，打機可以支援到4K120或者1080P 120。

畫質就Sony X9500H>Sony X9000H>Samsung Q70T>Sony X8500H

如果唔打機，要旗艦畫質，想要Sony既，可以考慮49X9500H($9790)，55X9500H($14520)

如果Budget有限，又想買55"，可以考慮55X9000H($11200)

如果Budget 7K以下，可以考慮Samsung 55Q80T 水貨($6450)

如果Budget 5K以下，可以考慮Samsung 55Q70T 水貨($4640)

佢話佢開盒試過一次 都幾好嘅
不過張保養單寫左要單先有保養
因為張單有日期 同埋你要寄副本比代理

邊條野？？

JJ？

簡單D講，如果巴打要49"，可以買Sony 49X9500H就可以了，各方面都優秀

未必係同一個賣家
我果條真係全新 所有膠紙都未滅
我見果日有2條216都係賣1600
我都見張野寫要單 俾佢fake咗
唔理啊 暫時開心使用中

灰鏡咁

枝野真係好正佢個sub

用電腦output 4K去部x80h打機有60fps 睇60fps片就冇60fps順暢度係咩玩法

已經用緊rtx2060+ hdmi2.0b線

電視有冇開motionflow吖，電腦模式未必比開

睇60FPS片冇60FPS順暢度-->我唔知電視駁電腦會唔會lock左30FPS喎，始終唔係電腦mon

攬住瞓啦你

我放房係床用 細細枝真係夠哂

oled應該死得

大哥們

我睇唔明hw900t 個7.1
同jblbar 9.1個5.1.4有咩分別

房得homepod

哇 咁真係好夠洗 我擺廳

重新開機搞掂咗 motionflow係咪smooth最好

Samsung HW-Q900T - 正面3單元，左邊2單元，右邊2單元，機頂2反射單元，1低音subwoofer單元，組成7.1.2

JBL Bar 9.1 - 正面3單元，機頂2反射單元，左分離件1單元1反射單元，右分離件1單元1反射單元，1低音subwoofer單元，組成5.1.4，佢將5+4+1=9.1

Samsung個7.1.2之中既7係有點取巧，不過佢實際真係有單元做反射，你又唔可以話佢錯

你要畫面順，motionflow開流暢度高，清晰度開最少，底片模式自動

即係jclbar 會多d音效？

就算揀lcd都建議你窗簾唔使綁埋+唔好拉咁開，反光會冇咁嚴重
簡陋示意圖

都係
嚟緊買完新電視試下

JBL 9.1個天空反射會比Q900T更好，縱向好，橫向輸

HW-Q900T就橫向環繞更好，如果加埋後置喇叭就變9.1.2

最好就HW-Q950T，佢有9.1.4，橫向都好，天空反射縱向都好

諗好未？係咪直上65Q95T？

唔會直上喇
55“ q80t
65“ q70t
二揀一

聽日睇下捉唔捉老婆去深水埗睇機

65Q70T啦, 有大買大

你會唔會買SOUNDBAR呀? 會就55Q80T

深水埗AVOUTLET?

唔知呀，係咪avoutlet同compumark system都信得過
另一間hd life呢

3間都可以

多謝巴打詳細資訊會再同屋企人考慮下

另外先想問下內置嗰啲嘢，早兩日問個sales話sony行google play，samsung就有自己個系統download app咁，仲有無咩大分別？同埋samsung啲新遙控無數字會唔會比較難上手？

無咩大分別, 基本串流APP都有

新遙控要問其他巴打, 我自己都係用SONY

去馬X9500H啦, 2021年X95J唔會再有49"了

遙控我用上下制轉台好快好暢順
撥上去唔放手就會一路去，唔洗逐下㩒
或者你可以去門市試下先

覺得用vivid mode啲畫面靚好多 係咪我對眼有事

係你對眼有事

你睇多陣就知道好快攰

Btw 可唔可以插隻USB供電既hard disk落電視度直接睇片

有無巴打有搬電視經驗
想搬部 49” 電視但唔知搵邊間信得過

應該要加火牛取電, 如果格式支援應該冇問題
你可以自己試下
你係普通HDD嘛? 不是SSD?

普通hdd

HDD肯定要加火牛取電

可唔可以同時用電視內置喇叭加外置喇叭一齊出聲

NO, 又唔係SAMSUNG

SAMSUNG都要特定SOUNDBAR加電視先可以, 唔係部部得

冇錢玩sound bar 用緊Bose隻soundlink mini2，好似仲好聲過內置喇叭

Bose隻soundlink mini2都唔平, 扮咩窮撚

你地平時說咁睇電視 會唔會開埋soundbar？
買左咁多電器 唔知黎緊電費單會幾多錢

爭得幾多吖

我就係唔知爭幾多

你夏天唔好開冷氣好過啦~

依家電視日日開12個鐘咁濟

你唔洗返工架咩?
睇到盲撚左~

Wfh 再airplay去電視做野

咁樣操機

高層員工

不過幾好運 無暗病

我好似知點解 原來未較enhanced format 轉咗就

HDMI enhanced format? 增強模式

用咗之後就出到60fps 好似係

原來43X85G有update上左AN9 但係繼續奄割AirPlay同Dolby
垃圾sony

點先為之閹割airplay and Dolby

X8500G本身唔係有AIRPLAY同DOLBY VISION咩, 欠你咩?

大部份地方（包括香港行貨）既x8500h 43同49吋用舊soc (mt5891)係冇，
55或以上（mt5893)先有

官網冇講真係唔知, 冇研究到咁深入

謝謝

KD-49X9000G都係冇AirPlay, 原來關CPU事

btw我打錯字
係x8500g(2019款）
2020款冇呢個問題

官網其實有講

咁只能怪買之前沒有做好功課, 果陣我都未係度蒲頭

Soundbar用幾十w電，當佢齊頭100w
100w用10個鐘=1度電
依家1度電好似1蚊定1個幾?
即係每日1蚊左右

49就X9500H，55就X9000H抵玩啲？ x9500h 49同55差成4k。

仲未諗定49定55，見大鋪都有超市券+簽賬回贈，同細鋪唔係差好遠。

啱啱試晒samsung同sony啲遙控，屋企人鍾意sony，好似語音都方便啲咁。

冇超低音嘅用電仲低，頂多50w，即係5毛1日

如果巴打夠BUDGET當然就係55X9500H啦
如果巴打唔夠BUDGET我就建議49X9500H啦
X9500H個影像處理器真係比X9000H好好多

咁真係抵玩謝巴打指教

巴打好認真喎

55Q70T電視最高用電111W, 平均39W

10個鐘頭FULLLOAD炸機

4k 最細係咪得43"?

比個概念出嚟，等佢知電費係好平，不過長開部機就會容易壞啲

唔係, 有以下唯一一部
Panasonic TH-40HX700H
$4380
1. 40" 唯一選擇
2. 5年保養
3. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位較黑, 可視角差D
4. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
5. HDMI 2.1
6. 支援USB HDD 錄影
7. HCX 影像處理器

咁又未去到fullload咁誇

返去度度先
本用緊32" mon, 搬野撞爆左

度下打橫闊度幾多, 度下打直高度幾多
電視同坐位距離幾遠?

點解49X9500H對比7000:1，但55X9500H得4000:1好似仲差咗？

HDMI 2.0/2.1個影響除咗ps5打機仲有咩影響？

49X9500H冇廣視角膜, 所以對比度高40%左右, 斜望畫面顏色會淡左
55X9500H有裝廣視角膜, 所以對比度低40%左右, 斜望畫面顏色唔會點淡
HDMI 2.1對唔打機既沒有任何影響

其實d細舖信唔信得過
佢地話行貨

細鋪主要推薦AVOUTLET, COMPUMARK SYSTEM, 佢地排名高, 有信譽, 有問必答

其實巴打如果擔心細鋪唔可信的話, 可以去大鋪買, 細鋪單價平係因為扣左贈品, 大鋪通常有跟原廠贈品, 所以會貴D, 其實扣除贈品後價錢同細鋪可能差唔多, 贈品通常都係超市禮卷, 用得著就冇問題, 有D旗艦機除了超市禮卷外仲會送其他野例如SWITCH, DYSON風筒, IPAD等, 呢D如果你冇用就要變賣左佢, 都要時間人力物力, 所以有部份巴打費事煩就幫襯細鋪, 直接以平D既價錢買電視

兩者有咩明顯分別

應該冇了, 95CM X 60CM

原來個架仲要係得75X75/100X100 , 應該都要買返MON 了

沒了
Panasonic TH-40HX700H吧
問下AVOUTLET/COMPUMARK/HDLIFE佢地有冇現貨啦
呢部貨唔多, 成日冇

如果買唔到就買番32" FULLHD啦

75X75/100X100 睇唔明, 有兩個架?

呢部得VESA 200X200, 裝唔到
唯有屌返4K MON, 平時睇開4K, 轉返FHD 睇唔慣

巴打掛牆?

係呀, 係係床尾睇NETFLIX

掛係*

原來Panasonic HZ1000都支援HDMI 2.1

只支援HDMI 2.1之中既ALLM, eARC
唔支援4K120, VRR

想買部55" 睇中左A8H 同X9500H
平時睇電視多過打機間唔中Netfix
大家點睇 仲有冇好介紹？
睇過OLED真係好靚但係怕易壞
仲心大心細緊

巴打駁電腦用?
需唔需要睇文件?

如果成日睇電視台, 財經台, 波台, 成日長時間打同一隻GAME, 就唔建議買OLED
只睇NETFLIX, 睇碟, 非常建議買OLED

唔洗呀, 都係駛部apple tv 4k 睇netflix

32UJ59 VA PANEL, 高對比度, 黑位更黑
$4600

32UN550 IPS PANEL, 低對比度, 黑位灰, 可視角高
$3800

修正~~~

32UN550 VA PANEL, 高對比度, 黑位更黑
$3800

選以下呢部啦, 佢有喇叭, SAMSUNG果部冇喇叭

32UN550 VA PANEL, 高對比度, 黑位更黑
$3800

想換部48/49吋 電視 對oled/qled有興趣
會打ps5/睇Netflix
有冇介紹
行貨/水貨都ok

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13990
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器

想問下samsung q80t 呢部點睇
LG呢部價位有少少高

49" Q80T係閹割機，面板得50hz，支援唔到4K120，閹左喇叭數量，冇左Q-Symphony功能

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

呢個同oled比會唔會差好遠

咁一定有分別架啦，暫時以LED電視黎講已經係旗艦

如果巴打唔急可以等5月出新款用Mini LED背光既電視，可以挑戰到OLED，不過價錢可能唔平，價錢可能同OLED相近，不過Mini LED背光電視就唔會燒印同埋峰值亮度比OLED高好多

呢度好似無咩巴打用Q60T，反而好多都用S216，想聽下Q60T評價

想買部55吋過渡用, target 6-7000係咪係第1版條list揀部budget內最貴就得
主要netflix/打機

再度過有機會掛到43"
43"嚟講睇片係咪Sony KD-43X8500H 最好
p.s. 加少量打機（ps5)

仲好la，自動洗左CCTVB

去soundbar post問可能會易啲
就算76都係介紹q70t多過q60t

見上面巴打講開部sony X9500H 又諗緊到買唔買呢部好但係個價又爭一大截
睇埋另外個巴打話過渡用
諗諗下買部水博佢用到三四年之後先再換機直上好似仲好

心大心細到一個地步
星期六出去睇完應該會買埋過年

係好多巴打用HW-Q70T

我推薦以下

Samsung 55TU8000 行貨
$6190
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q70T 水貨
$4640
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

睇片以下比較好，因為對比度高，黑位又不錯

Samsung 43Q60T
$5680
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

55Q80T同X9500H同級架，所以如果要平玩入Q80T就可以，聲音上Q80T更好添

巴打不如等多幾個月啦

HW-Q60A，HW-Q70A都會出

不要暫時唔知有咩唔同

Sony有數字鍵，又有快鍵跳去google play/Netflix，就咁講嘢轉台，或者講嘢search YouTube/browser都好啲，samsung淨係可以語音search youtube

多謝step巴介紹

開心使用中 屋企人都好滿意
希望佢生生性性 可以耐用啲

我早兩日見啲人機拍機咁比較話samsung無咁好
但我到而家對sony smart tv 都好有介心
因為之前啲舊款個OS真係垃圾級

再加我諗住過渡呢兩三年等2.1全面普及化咗先攻頂
所好大機會係水機Q80T

巴打你相信我就得啦, 我唔係SALES, 唔會令你中伏既

你如果想要最平既55"機過渡就可以選擇55Q70T, 規格一D都唔失禮, $4640搞掂, 你就記住55"喎, $4640買到55"中高階電視喎, 同等價錢只買到43"入門行貨

到左啦

如果想耐看就用 自然MODE

我就係見個價咁平先有咁諗法
佢頂到三年當贏咗
但想問多句70T同80T爭接近二千
但出嚟效果係咪值得比個二千？

75Q80T $16500去邊度搵, 如果要買行貨只買到最入門既75TU7000

正常用應該唔係問題啦.

Q80T只係黑位係特定畫面情況會再黑D, 峰值亮度高D, 同埋喇叭數量多(有4個), 其餘沒有分別.

當Q80T貴成40%情況下佢畫面最多只會好10-15%, 如果真係想粗用性價比最高就真係Q70T

好多巴打入完55Q70T再用多出黎既錢買SOUNDBAR

當然有部份更有要求既入左55Q80T, 再配埋SAMSUNG SOUNDBAR開埋Q-SYMPHONY功能黎加強享受, 聲畫都提升

你意思係部機耐用啲 定對眼無咁攰

自然mode 可以睇耐D, 冇太多味精, 對眼無咁攰

我重諗緊
75吋差兩千

75Q70T你有冇問盛澤拎最新價錢, 因為我現在費事問佢了, 我呢D問完又唔係買既人

75Q80T $16500就應該最UPDATED既

我覺得去到75"都係爭2千不如上埋去, 你知75"電視成本貴, 好似抵D

咁soundbar有咩推介

睇巴打你BUDGET

75Q80T 配SAMSUNG SOUNDBAR開Q-SYMPHONY效果比55Q80T好, 因為畫面大, 左右喇叭分開距離夠, 音場更闊, 包圍感更誇張

一萬內有後置

我推薦以下旗艦SOUNDBAR
SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR - 9.1.4聲道
$9260 水貨
$10780 行貨

咁水同行唔會差太遠？

其實我覺得差唔多價行貨比較好, 水貨唔知有冇得用Alexa

所以我先會問下畫面會差幾遠
如果得個15-20%就唔會俾多個兩千
重點係我預三至四年後會換
所以無乜太大嘅轉變我應該會係土揀70T

sound bar 呢

55Q70T抵玩唔失禮, 行貨細鋪賣緊$10500架

趁 Sony 2021 新機有得賣上年機減價就買 X9500H 啦

行貨X9500H冇咩點減, 加上點減都唔會平過Q80T水貨, 差太多

對比水貨Q70爭太遠喇
再加上我只係諗住拎嚟過渡用三四年
一下攻頂而家個spec又唔上唔落

就快新年, 巴打要既就快D搵 盛澤影音 安排啦, 佢地可以安排送貨, 裝機, 轉區, 掛牆, 1個月保用, 10天有壞包換

過渡機$4640去邊搵

55Q70T水貨=1/3 55X9500H價錢仲有找

budget 關係就真係冇得揀，價錢差好遠，但如果手頭鬆動 x9500h 先係最佳過渡機，個人意見而已

要更好可以選Q80T, 同X9500H同級, 所以有決心買水貨真係無得輸, 第時換機又可以搬入房用或者送比人都唔失禮

水貨係咪姐係無中文/appstore個d?

水貨經鋪頭轉區後系統同行貨完全一樣, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 有APP STORE, 有繁體中英文介面, 完全冇大陸APP, 同你買行貨一模一樣

通常幾月會出呀？

姐係唯一唔同只係保養?

行同水價爭咁遠

4-5月掛, 我講下姐, 到時初出又可能貴架啦, 巴打冇咩要求淘寶Q60T算啦, 早買早享受

YES

香港地租金, 人工, 保養成本高

不過唔係隻隻牌子水貨都好, SONY水貨我就唔建議啦~

畫面級數: Q80T>Q70T>>>>TU8000

原本諗住淘寶架喇，但見計埋運費都差唔多2000，想搵盛擇買，但盛擇無貨

其實香港地區同大陸地區個FIRMWARE係一樣, 只係FACTORY MODE有得改地區做HK, 系統就會因應地區設定出番該地區既語言, APP, 所以FIRMWARE係冇改過.

第日系統更新都可以, 基本上用內置系統更新就可以, 急既可以用USB

咁咪自己淘囉, 反正你都要淘埋D電源線, 咪一次過集運囉

而後置無線喇叭SWA-8500S就建議去豐澤買, 都係$890行貨

4000幾真係幾吸引, 真係臭手壞左都唔肉赤

另外系統更新唔會影響地區, 即係一經轉區做香港, 唔會因為系統更新而變回大陸地區

夠位放就鳩衝啦, 呢2個月都都有20-30個巴打入左手, 55", 65", 75"都有巴打買

Thx,諗緊55Q80T
係擔心保養問題

55Q80T行貨細鋪賣緊$11200, 大鋪賣緊$14980跟$1500 COUPON

你可以WHATSAPP問下盛澤日後如果有壞係咪可以報價維修

不過水貨壞左都預換機

電器野壞唔壞好多時睇手神彩數, 同埋使用習慣, 真係咁唔好彩壞左你買過部同款先等於你買1部行貨

你自己WHATSAPP問佢啦, 佢地又NICE, 我又唔係佢地D人
應該都係訂金+貨到現金付款架啦~細鋪就唔好預用信用卡啦~

我知你係路人啦

我只係幫你地, 提供意見比你地, 我試過幫巴打問價, 比佢地問係咪行家係咪間諜

所以我只提供意見及聯絡方式,唔會幫你地聯繫, 以證明我唔係打手, 唔係佢地D人, 完全冇利益關係

如果怕輸唔起咪試下55Q70T先囉, $4640香左都唔傷啦~

我都係wfh用埋黎做電腦moon一日開14-16個鐘

琴晚手多多試左拎隻Airpods Pro連 X9500H
配對到, 有聲有noise cancellation, 用Remote可以較大細聲

睇電視都要用耳機?

我都會, 有時airpods pro會斷

黑媽媽睇戲會插隻Sennheiser睇
廢事嘈到屋企人, 換左新機有藍芽咪手多試下
點知又得, 唔知駁多1,2隻同時用得唔得
因為Airpods有聲, 個sennheiser就會冇聲

藍牙應該只可以1ON1

tizen os 好唔好用架

所有SAMSUNG都係用TIZEN OS, 幾年前已經係, 你想點用法先?
如果想裝APK, 用ANDROID TV OS, 就去買SONY 43X8500H / 43X8000H, 不過就要開燈睇, 否則黑位比較肉酸, 另外對比度也低, 畫面比較平面, 不過可視角優良係此機優點

你都係度左夠位先啦, 另外要留意VESA掛牆規格大小

差啲唔記得vesa

我見有個架可以由100x100 轉100x200或者 200x200, 我諗都係買sony, samsung 隻600x400 比較難搵

決定咗55啦未諗好邊部，如果行貨細鋪有邊間推介？

43Q60T VESA係200 x 200

600X400係85"Q60T

AVOUTLET / COMPUMARK SYSTEM

買55X9500H啦, 好過55X9000H, 你唔打機梗係要部畫面靚D架啦.

好，我再睇下youtube 比較下邊隻好先

幾千蚊點會輸唔起，係怕屋企李香琴.jpg

愛妻號

我買左55q80t 中左2點死點不過咁ge價就由鬼得佢算

盛澤有死點肯換架喎, 點解唔出聲

正常觀看距離睇到嗎?

屌講到好似粗野垃圾咁

唔撚係掛我仲睇中呢部添
咁有冇得換

之前有巴打開箱有1死點都換

不過其實4K電視有800萬點, 2點正常唔聞MON係睇唔到